# Chinese translations for opensuse-i package
# Traditional Chinese translation for opensuse-i.
# Copyright (C) 2014 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the opensuse-i package.
# Automatically generated, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: opensuse-i 18n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-30 18:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-19 09:34+0200\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Command line help text for the Xldap-server module
#: src/clients/auth-server.rb:37
msgid "Configuration of Authentication server"
msgstr "驗證伺服器的組態"

#: src/clients/auth-server.rb:49
msgid "Enable/Disable the service"
msgstr "啟用/停用此服務"

#: src/clients/auth-server.rb:53
msgid "Add a new database"
msgstr "加入新的資料庫"

#: src/clients/auth-server.rb:60
msgid "Show a list of currently available databases"
msgstr "顯示目前可用的資料庫清單"

#: src/clients/auth-server.rb:64
msgid "Show a list of currently configured schemas"
msgstr "顯示目前已組態的概要"

#: src/clients/auth-server.rb:68
msgid "Add a schema to the list"
msgstr "加入概要到清單中"

#: src/clients/auth-server.rb:72
msgid "Enable the service"
msgstr "啟用服務"

#: src/clients/auth-server.rb:73
msgid "Disable the service"
msgstr "服務服務"

#: src/clients/auth-server.rb:75
msgid "Database type (\"hdb\" or \"bdb\")"
msgstr "資料庫類型 (「hdb」或「bdb」)"

#: src/clients/auth-server.rb:79
msgid "Base DN for the database"
msgstr "資料庫的 Base DN"

#: src/clients/auth-server.rb:83
msgid "DN for the administrator login"
msgstr "管理者登入的 DN"

#: src/clients/auth-server.rb:87
msgid "Administrator password"
msgstr "管理密碼"

#: src/clients/auth-server.rb:95
msgid "Directory for the database"
msgstr "資料庫的目錄"

#: src/clients/auth-server.rb:98
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/clients/auth-server.rb:99
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. map<string, any> edb = LdapServer::ReadDatabase();
#. y2milestone("DBs: %1", edb);
#.
#: src/clients/auth-server.rb:192
msgid "No base DN provided\n"
msgstr "未提供基礎 DN\n"

#: src/clients/auth-server.rb:209
msgid "Database cannot be created when the service is not enabled"
msgstr "服務未啟用，無法建立資料庫"

#. y2milestone("db-options : %1", db);
#: src/clients/auth-server.rb:219
msgid "Error while adding the database"
msgstr "加入資料庫時發生錯誤"

#. error popup
#. error popup
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:58
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:228
msgid ""
"The LDAP database has already been created. You can change the settings "
"later in the installed system."
msgstr "LDAP 資料庫已經建立。稍後在已安裝系統上可以變更設定。"

#. y2error( "sysconfig var is '%1'", SCR::Read( .sysconfig.openldap.OPENLDAP_REGISTER_SLP ) );
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:101
msgid "[root password]"
msgstr "[根密碼]"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:103
msgid "[manually set]"
msgstr "[手動方式設定]"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:106
msgid ""
"Unable to retrieve the system root password.  Set an LDAP server password to "
"continue."
msgstr "無法取回系統 root 密碼。請設定 LDAP 伺服器密碼繼續。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:112
msgid "Setting up LDAP Master Server:"
msgstr "設定 LDAP 主伺服器︰"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:114
msgid "Setting up standalone LDAP Server:"
msgstr "設定獨立 LDAP 伺服器："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:121
msgid "Base DN: "
msgstr "基礎 DN"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:125
msgid "Root DN: "
msgstr "根 DN："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:128
msgid "LDAP Password: "
msgstr "LDAP 密碼："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:135
msgid "Setting up LDAP Slave Server"
msgstr "設定 LDAP 從屬伺服器"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:143
msgid "Provider: "
msgstr "提供者："

#. all known interfaces for testing
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:185
msgid "Open Port in Firewall"
msgstr "在防火牆中開啟埠"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:188
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:203
msgid "YES"
msgstr "是"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:190
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:204
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:212
msgid "NO"
msgstr "否"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:194
msgid "Firewall is disabled"
msgstr "防火牆已停用"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:200
msgid "Register at SLP Daemon: "
msgstr "在 SLP 精靈註冊： "

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:212 src/modules/AuthServer.pm:2192
msgid "Start LDAP Server: "
msgstr "啟動 LDAP 伺服器："

#. Rich text title for LdapServer in proposals
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:253
msgid "OpenLDAP Server"
msgstr "OpenLDAP 伺服器"

#. Menu title for LdapServer in proposals
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:257
msgid "Open&LDAP Server"
msgstr "OpenLDAP 伺服器(&L)"

#. translators: error popup before aborting the module
#. translators: error popup before aborting the module
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:280
#: src/include/auth-server/complex.rb:53
msgid ""
"The package '%1' is not available.\n"
"YaST2 cannot continue the configuration\n"
"without installing the package."
msgstr ""
"套件 '%1' 無法使用。\n"
"YaST2 無法繼續設定組態，\n"
"因為沒有安裝套件。"

#. translators: error popup before aborting the module
#. translators: error popup before aborting the module
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:291
#: src/include/auth-server/complex.rb:64
msgid ""
"YaST2 cannot continue the configuration\n"
"without installing the required packages."
msgstr ""
"未安裝必要的套件，\n"
"YaST2 無法繼續設定組態。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:309
msgid ""
"OpenLDAP Replication Setup failed. Reconfigure after the installation has "
"finished."
msgstr "OpenLDAP 複製設定失敗。請在安裝完成後重新設定。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:344
msgid ""
"OpenLDAP Server: Common server certificate not available.\n"
"StartTLS is disabled."
msgstr ""
"OpenLDAP 伺服器：公用伺服器憑證無法使用。\n"
"StartTLS 已關閉。"

#. Command line help text for the Xldap-server module
#: src/clients/openldap-mirrormode.rb:36
msgid "Configuration of OpenLDAP MirrorMode replication"
msgstr "OpenLDAP MirrorMode 複製的組態"

#. Start new config wizward
#: src/include/auth-server/complex.rb:106
msgid "Existing configuration detected."
msgstr "偵測到現有組態。"

#: src/include/auth-server/complex.rb:107
msgid ""
"You have an existing configuration, but the LDAP server is currently not "
"running.\n"
"Do you want to start the server now and re-read its configuration data or do "
"you \n"
"want to create a new configuration from scratch?"
msgstr ""
"您有一個現有組態，不過 LDAP 伺服器目前尚未執行。\n"
"您要立即啟動伺服器並重新讀取其組態資料，\n"
"還是重新建立一個新組態？"

#: src/include/auth-server/complex.rb:112
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:202
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: src/include/auth-server/complex.rb:114
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:203
msgid "New Configuration"
msgstr "新增組態"

#. Start new config wizward
#: src/include/auth-server/complex.rb:134
msgid "Migrate existing Configuration"
msgstr "移轉現有組態"

#: src/include/auth-server/complex.rb:135
msgid ""
"Your system is currently configured to use the configuration file\n"
"/etc/openldap/slapd.conf. YaST only supports the dynamic configuration\n"
"database of OpenLDAP (back-config). Do you want to migrate your existing\n"
"configuration to the configuration database?\n"
msgstr ""
"您的系統目前設定為使用組態檔案\n"
"/etc/openldap/slapd.conf。YaST 僅支援 OpenLDAP (back-config) 的動態\n"
"組態資料庫。您要將您的現有組態移轉到\n"
"該組態資料庫嗎？\n"

#: src/include/auth-server/complex.rb:148
msgid "Migrate existing configuration"
msgstr "移轉現有組態"

#: src/include/auth-server/complex.rb:151
msgid "Create a new configuration from scratch"
msgstr "重新建立新組態"

#. LdapServer summary dialog caption
#: src/include/auth-server/complex.rb:231
msgid "Authentication Server Configuration Summary"
msgstr "驗證伺服器組態摘要"

#. heading for all dialogs
#. FIXME: adapt to your needs
#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:32 src/include/auth-server/wizards.rb:52
#: src/include/auth-server/wizards.rb:122
#: src/include/auth-server/wizards.rb:205
#: src/include/auth-server/wizards.rb:298
msgid "Authentication Server Configuration"
msgstr "驗證伺服器組態"

#. *********************
#. * dialog functions **
#. ********************
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:48
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#. list of valid encoding methods for password inputs, used by add database and edit database
#. dialogs
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:52 src/include/auth-server/widgets.rb:40
msgid "&Start LDAP Server"
msgstr "啟動 LDAP 伺服器(&S)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:77 src/include/auth-server/widgets.rb:59
msgid "Register at an &SLP Daemon"
msgstr "在 SLP 精靈註冊(&S)"

#. `HWeight(1, `PushButton( `id( `pb_interface_ldaps), "Interfaces ...")),
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:88 src/include/auth-server/widgets.rb:127
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#. create new item
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:198
msgid "The LDAP Server is not running."
msgstr "LDAP 伺服器未執行。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:199
msgid ""
"Do you want to start it now to re-read its configuration data or do you want "
"to create a new configuration from scratch?"
msgstr "您要立即啟動以便重新讀取其組態資料，還是重新建立一個新的組態？"

#. get helps page
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:227
msgid "help page for item <b>"
msgstr "項目的說明頁面<b>"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:228
msgid "</b> not available"
msgstr "</b> 不可用"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:327
msgid "Server Type"
msgstr "伺服器類型"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:338
msgid "Stand-alone server"
msgstr "獨立伺服器"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:346
msgid "Master server in a replication setup"
msgstr "複製設定中的主伺服器"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:354
msgid "Replica (slave) server.\n"
msgstr "複本 (從屬) 伺服器。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:355
msgid "All data, including configuration, is replicated from a remote server."
msgstr "將從遠端伺服器複製包含組態在內的所有資料。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:386
msgid ""
"YaST was not able to determine the fully qualified hostname of this\n"
"computer. \n"
msgstr ""
"YaST 無法確定此機器的完全合格\n"
"主機名稱。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:389
msgid "Setting up a replication master is currently not possible."
msgstr "目前無法設定複製主伺服器。"

#. Button text
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:452
msgid "&Advanced Configuration"
msgstr "進階組態(&A)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:464
msgid "Kerberos Authentication"
msgstr "Kerberos 驗證"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:467
msgid "&Enable Kerberos Authentication"
msgstr "啟用 Kerberos 驗證(&E)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:494
msgid "Basic Kerberos Settings"
msgstr "基本 Kerberos 設定"

#. TextEntry label: "Realm" is a typical kerberos phrase.
#. Please think twice please before you translate this,
#. and check with kerberos.pot how it is translated there.
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:502
msgid "R&ealm"
msgstr "領域(&E)"

#. abort?
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:563
msgid ""
"The package '%1' is not available.\n"
"YaST2 cannot enable Kerberos\n"
"without installing the package."
msgstr ""
"套件「%1」不可用。\n"
"未安裝該套件的情況下，\n"
"YaST2 無法啟用 Kerberos。"

#. caption
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:595
msgid "Advanced Kerberos Configuration"
msgstr "進階 Kerberos 組態"

#. tree widget label
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:623
msgid "Advanced &Options"
msgstr "進階選項(&O)"

#. label widget
#. header label
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:637
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:729
msgid "Current Selection: "
msgstr "目前選項："

#. tree widget headline
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:789
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#. ############## input handler ################
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:913
msgid "LDAP Authentication failed. Try again?\n"
msgstr "LDAP 驗證失敗。再試一次？\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:914
msgid "Error message: "
msgstr "錯誤訊息︰"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:946
msgid "Create new account in the first database"
msgstr "在第一個資料庫中建立新帳戶"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:960
msgid "User Id"
msgstr "使用者 ID"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:967
msgid "Container Object"
msgstr "容器物件"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:973
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:980
msgid "Generate a Random Password"
msgstr "產生隨機密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:992
msgid "Use the \"cn=config\" Account for Replication"
msgstr "使用「cn=config」帳戶來複製"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1007
msgid "Configure Account for Replication"
msgstr "設定複製帳戶"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1057 src/modules/LdapDatabase.rb:908
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1167
msgid "is not a valid LDAP DN"
msgstr "為無效的 LDAP DN"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1068 src/modules/LdapDatabase.rb:1673
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1073
msgid "Validate Password"
msgstr "驗證密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1093
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1565
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:910
#: src/include/auth-server/widgets.rb:424
msgid "Enter a password"
msgstr "輸入密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1101
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1570
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:916
#: src/include/auth-server/widgets.rb:435
msgid "The passwords you have entered do not match. Try again."
msgstr "您輸入的密碼不符合。請再試一次。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1131
msgid "Provider Details"
msgstr "提供者詳細資料"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1139 src/modules/LdapDatabase.rb:1601
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1696
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1146
msgid "Provider Hostname"
msgstr "提供者主機名稱"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1150 src/modules/LdapDatabase.rb:1613
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1710
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1153 src/modules/LdapDatabase.rb:1618
msgid "Use StartTLS"
msgstr "使用 StartTLS"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1162
msgid "Administration Password for the \"cn=config\" Database"
msgstr "「cn=config」資料庫的管理密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1171
#: src/include/auth-server/widgets.rb:261
msgid "C&A Certificate File (PEM Format)"
msgstr "CA 憑證檔案 (PEM 格式)(&A)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1174
#: src/include/auth-server/widgets.rb:264
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1231
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:567
msgid "Select CA Certificate File"
msgstr "選取 CA 憑證檔案"

#. ****************************
#. * tls handlers
#. ***************************
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1237
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:458
msgid "Select a Valid CA Certificate File"
msgstr "選取有效的 CA 證書檔案"

#. Doing these checks during installation will
#. most probably fail
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1277
msgid ""
"Failed to open connection to the \"cn=config\" database on the provider "
"server.\n"
msgstr "在提供者伺服器上無法開啟與「cn=config」資料庫的連接。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1280
msgid ""
"Verify that the provider server allows remote connections to the \n"
"\"cn=config\" database and that you entered the correct password.\n"
msgstr ""
"確認提供者伺服器允許遠端連接到\n"
"「cn=config」資料庫，且您輸入了正確的密碼。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1287
msgid "The following error messages were returned:"
msgstr "傳回了以下錯誤訊息："

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1302
msgid "An error occurred while verifying the TLS/SSL configuration."
msgstr "驗證 TLS/SSL 組態時發生錯誤。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1314
msgid "Do you want to import a different CA/Server Certificate?"
msgstr "您要輸入其他 CA/伺服器證書嗎？"

#. Check if the syncrepl config of cn=config makes sense
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1325
msgid "The replication configuration on the provider server is missing.\n"
msgstr "提供者伺服器上的複製組態遺失。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1328
msgid "Click Continue to create it now."
msgstr "按一下「繼續」立即建立。"

#. this test needs only be done in a non-MirrorMode setup
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1380
msgid ""
"The replication configuration on the master server indicates that\n"
"it is already acting as a replication consumer.\n"
msgstr ""
"主伺服器上的複製組態指出\n"
"其目前已是複製使用者。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1383
msgid ""
"Setting up cascaded replication of the cn=config is currently not supported."
msgstr "目前不支援對 cn=config 設定階梯式複製。"

#. 2. Verify that the binddn/credential combination acutally works
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1410
msgid ""
"Checking the authentication credentials defined in the replication "
"configuration on the provider server failed.\n"
msgstr "檢查提供者伺服器上的複製組態中定義的驗證身分證明失敗。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1413 src/modules/LdapDatabase.rb:1965
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1992
msgid "The test returned the following error messages:"
msgstr "測試傳回以下錯誤訊息："

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1424
msgid "Click \"Continue\" to correct this now."
msgstr "按「繼續」立即修正此錯誤。"

#. ReplicatonSummary dialog
#. @return dialog result
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1519
msgid "Replication Master setup"
msgstr "複製主伺服器設定"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1522
msgid ""
"To act as a master server for replication, the configuration database needs\n"
"to be remotely accessible. Set a password for the configuration database.\n"
msgstr ""
"要成為供複製的主伺服器，組態資料庫需要\n"
"可從遠端進行存取。為組態資料庫設定一個密碼。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1525
msgid ""
"\n"
"(Remote access to the Configuration database will be restricted to "
"encrypted\n"
"LDAP Connections.)\n"
msgstr ""
"\n"
"(組態資料庫的遠端存取僅可透過加密\n"
"LDAP 連接進行。)\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1532
msgid "Enter new &Password"
msgstr "輸入新密碼(&P)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1537
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:964
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1006
#: src/include/auth-server/widgets.rb:406 src/modules/LdapDatabase.rb:219
msgid "&Validate Password"
msgstr "驗證密碼(&V)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1543
msgid "Prepare for MirrorMode replication (generates the serverId attribute)"
msgstr "準備 MirrorMode 複製 (產生 serverId 屬性)"

#. The "Startup Configuration node for the main tree widget
#: src/include/auth-server/helps.rb:17
msgid "<h3>Startup Configuration</h3>"
msgstr "<h3>啟動組態</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:20
msgid "<h4>Start LDAP Server</h4>"
msgstr "<h4>啟動 LDAP 伺服器</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:21
msgid ""
"<p>Select <b>Yes</b> if the LDAP server should be started automatically as \n"
"part of the boot process. Select <b>No</b> if the LDAP server should not be "
"started. Note:\n"
"After selecting <b>No</b>, you cannot change the OpenLDAP configuration.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>如果 LDAP 伺服器應該做為開機程序的一部分自動啟動， \n"
"則選擇<b>是</b>。如果 LDAP 伺服器不應啟動，則選擇<b>否</b>。注意：\n"
"選擇了<b>否</b>之後，您就無法變更 OpenLDAP 組態。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:26
msgid "<h4>Protocol Listeners</h4>"
msgstr "<h4>通訊協定監聽程式</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:27
msgid "<p>Enable and disable the various protocol listeners of OpenLDAP.</p>"
msgstr "<p>啟用或停用 OpenLDAP 的各種通訊協定監聽程式。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:30
msgid ""
"<p><b>LDAP</b> is the standard LDAP interface on Port 389. TLS/SSL secured "
"communication\n"
"is possible with the StartTLS operation when you have a server certificate "
"configured.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「LDAP」</b>是連接埠 389 上的標準 LDAP 介面。若設定了伺服器證書，便可\n"
"與 StartTLS 操作進行 TLS/SSL 安全通訊。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:33
msgid ""
"<p><b>LDAPS</b> enables the \"LDAP over SSL (ldaps)\" interface for SSL "
"protected\n"
"connections on port 636. This only works if you have a server certificate "
"configured (see \"Global Settings\"/\"TLS Settings\").\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPS</b> 可為連接埠 636 上受 SSL 保護的連接\n"
"啟用「SSL 上的 LDAP (ldaps)」介面。您需要設定伺服器證書才能使用此功能 (請參閱"
"「全域設定」/「TLS 設定」)。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b>LDAPI</b> enables the \"LDAP over IPC\" interface for accessing the\n"
"LDAP server via a Unix Domain Socket. Do not disable the LDAPI interface \n"
"as YaST uses it to communicate with the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPI</b> 可啟用「IPC 上的 LDAP」介面以支援經由 Unix Domain Socket\n"
"存取 LDAP 伺服器。由於 YaST 使用 LDAPI 介面與伺服器通訊，\n"
"因此不可停用該介面。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:41
msgid "<h4>Firewall Settings</h4>"
msgstr "<h4>防火牆設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:42
msgid ""
"<p>Select whether SuSEFirewall should allow access on the LDAP-related\n"
"network ports or not.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選擇 SuSEFirewall 是否應允許在與 LDAP 相關的\n"
"網路連接埠上存取。</p>\n"

#. First part of the Add Database Widget
#: src/include/auth-server/helps.rb:46
msgid "<h3>Basic Database Settings</h3>"
msgstr "<h3>基本資料庫設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:49
msgid ""
"<p>Choose the <b>Database</b> from <b>hdb</b> <b>bdb</b> and <b>mdb</b>. "
"<b>Hdb</b> is a\n"
"variant of the <b>bdb</b> backend that uses a hierarchical database layout "
"and\n"
"supports subtree renames. Otherwise it is identical to <b>bdb</b>. A\n"
"<b>hdb</b>-Database needs a larger <b>idlcachesize</b> than a\n"
"<b>bdb</b>-Database for a good search performance.\n"
"<b>mdb</b>-Database uses OpenLDAP's Lightning Memory-Mapped DB (LMDB) "
"library to store data.\n"
"It similar to the <b>hdb</b> backend but it is both more space-efficient and "
"more execution-efficient.</p>\n"
msgstr ""
"<p>從<b>hdb</b>、<b>bdb</b> 及 <b>mdb</b> 中選擇<b>資料庫</b>。<b>Hdb</b> "
"是\n"
" <b>bdb</b> 後端的變體。它使用階層式資料庫配置並\n"
"支援子樹狀結構的重新命名，在其他方面則與 <b>bdb</b> 完全相同。\n"
"為獲得良好的搜尋效能，<b>hdb</b> 資料庫需要比\n"
"<b>bdb</b> 資料庫更大的 <b>idlcachesize</b>。\n"
"<b>mdb</b> 資料庫使用 OpenLDAP 的 Lightning Memory-Mapped DB (LMDB) 庫儲存資"
"料。\n"
"它類似於 <b>hdb</b> 後端，但更節省空間，執行效率也更高。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:58
msgid ""
"<p>The <b>Base DN</b> option specifies the name of the root entry \n"
"of the database being created.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「基礎 DN」</b>選項指定將要建立之\n"
"資料庫的根目錄項目名稱。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:61
msgid ""
"<p>The <b>Administrator DN</b> along with a <b>LDAP Administrator Password</"
"b> \n"
"specifies a superuser identity for the database, surpassing all ACLs and "
"other \n"
"administrative limit restrictions. Checking <b>Append Base DN</b> appends "
"the \n"
"<b>Base DN</b> entered above, for example, a base DN of <tt>dc=example,"
"dc=com</tt>\n"
"and Administrator DN of <tt>c=Admin</tt> would combine to an effective "
"Administrator DN\n"
"of <tt>c=Admin,dc=example,dc=com</tt>.</p> "
msgstr ""
"<p><b>「管理員 DN」</b>加上<b>「LDAP 管理員密碼」</b>\n"
"可指定資料庫的進階使用者身分，\n"
"其權限不受所有 ACL 及其他管理權限的限制。核取<b>「附加基礎 DN」</b>時\n"
"會附加上述已輸入的<b>「基礎 DN」</b>，\n"
"例如，<tt>dc=example,dc=com</tt> 的基礎 DN 和 <tt>c=Admin</tt> 的管理員 DN\n"
"會結合成 <tt>c=Admin,dc=example,dc=com</tt> 的有效管理員 DN。</p> "

#: src/include/auth-server/helps.rb:69
msgid ""
"<p>If this wizard was started during installation, the \n"
"<b>LDAP Administrator Password</b> is initially set to the system's root "
"password\n"
"entered earlier in the installation process.</p> "
msgstr ""
"<p>若安裝期間啟動了此精靈，\n"
"則初始的<b>「LDAP 管理員密碼」</b>會設定為先前\n"
"在安裝過程中輸入的系統 root 密碼。</p> "

#: src/include/auth-server/helps.rb:74
msgid ""
"<p>To use this database as default for the OpenLDAP client tools \n"
"(e.g. ldapsearch), check <b>Use this database as the default for OpenLDAP\n"
"clients</b>. This will result in the hostname \"localhost\" and the above \n"
"entered <b>Base DN</b> being written to the OpenLDAP client configuration \n"
"file <tt>/etc/openldap/ldap.conf</tt>. This checkbox is selected by default\n"
"when creating the first database on a server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要將此資料庫用作 OpenLDAP 用戶端工具\n"
"(例如 ldapsearch) 的預設資料庫，請核取<b>「將此資料庫當成 OpenLDAP 用戶端的\n"
"預設資料庫使用」</b>。這會導致將主機名稱「localhost」和上面\n"
"輸入的<b>「基礎 DN」</b>寫入 OpenLDAP 用戶端組態\n"
"檔案 <tt>/etc/openldap/ldap.conf</tt>。在伺服器上建立第一個資料庫時，依預設\n"
"會核取此核取方塊。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:82
msgid ""
"YaST currently does not support this database. You can not \n"
"change any configuration settings here.\n"
msgstr ""
"YaST 目前不支援此資料庫。您無法在此\n"
"變更任何組態設定。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:85
msgid ""
"<p>To enable or disable plaintext authentication (LDAP Simple Bind)\n"
"for the configuration database, click the associated checkbox. Plaintext \n"
"authentication to the configuration database will only be allowed when \n"
"using sufficiently protected (e.g. SSL/TLS encrypted) connections.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要為組態資料庫啟用或停用明文認證 (LDAP 簡單結合)，\n"
"請按一下相關的核取方塊。僅當使用\n"
"受到充分保護的 (例如，已進行 SSL/TLS 加密) 連接時，才允許\n"
"向組態資料庫進行明文認證。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:91
msgid ""
"<p>To change the administration password for the configuration database, \n"
"click <b>Change Password</b>. \n"
"A Popup will prompt you to enter the new password and select the \n"
"<b>Password Encryption</b>. \n"
"The password fields are initially empty even if a password has already "
"been \n"
"set in the configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要變更組態資料庫的管理密碼，\n"
"請按一下<b>「變更密碼」</b>。\n"
"一個快顯視窗將會開啟，您可以在其中輸入新密碼並選取\n"
"<b>「密碼加密」</b>。\n"
"密碼欄位最初是空的，即使已在組態中設定過\n"
"密碼亦如此。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:99
msgid "<h3>Edit BDB Database</h3>"
msgstr "<h3>編輯 BDB 資料庫</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:100
msgid "<p>Change basic settings of BDB and HDB Databases.</p>"
msgstr "<p>變更 BDB 和 HDB 資料庫的基本設定。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:101
msgid ""
"<p>Enter the complete DN or only the first part and append the base DN "
"automatically\n"
"with <b>Append Base DN</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>輸入完整的 DN 或僅輸入第一部分，\n"
"然後使用<b>「附加基礎 DN」</b>自動附加基礎 DN。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:104
msgid ""
"<p>To change the password for the administrator account, click <b>Change "
"Password</b>.\n"
"A Popup will prompt you to enter the new password and select the <b>Password "
"Encryption</b>.\n"
"The password fields are initially empty even if a password has already been "
"set in the configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要變更管理員帳戶的密碼，請按<b>變更密碼</b>。\n"
"一個快顯視窗將會開啟，提示您輸入新的密碼並選擇<b>密碼加密</b>。\n"
"密碼欄位初始是空的，即使您已經在組態中設定了密碼亦如此。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:109
msgid ""
"<p>With the <b>Entry Cache</b> and <b>Index Cache (IDL cache)</b> you can "
"adjust\n"
"the sizes of OpenLDAP's internal caches. The <b>Entry Cache</b> defines the "
"number of entries\n"
"that are kept in OpenLDAP's in-memory entry cache. If it is possible (enough "
"RAM) this number\n"
"should be large enough to keep the whole database in memory. The <b>Index "
"Cache (IDL cache)</b> \n"
"is used to speed up searches on indexed attributes. In general especially "
"HDB-Databases require a\n"
"large IDL cache for good search performance (three times the size of the "
"entry cache as a rule of\n"
"thumbs).</p>"
msgstr ""
"<p>您可以使用<b>「項目快取」</b>和<b>「索引快取 (IDL 快取)」</b>調整 "
"OpenLDAP 的內部快取大小。\n"
"<b>「項目快取」</b>定義在 OpenLDAP 記憶體項目快取內保留的項目數。\n"
"如有可能 (RAM 足夠大)，應將此數量設定得較大，以便能夠將整個資料庫保留在\n"
"記憶體中。<b>「索引快取 (IDL 快取)」</b>用於加速搜尋已建立索引的屬性。\n"
"通常情況下，HDB 資料庫特別需要\n"
"較大的 IDL 快取才能穩定執行搜尋操作 (一般來說是項目快取大小的\n"
"三倍)。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:118
msgid "<h3>Password Policy Settings</h3>"
msgstr "<h3>密碼規則設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:119
msgid ""
"<p>To make use of password policies for this database, enable \n"
"<b>Enable Password Policies</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要利用此資料庫的密碼規則，\n"
"請啟用<b>「啟用密碼規則」</b>。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:122
msgid ""
"<p>Check <b>Hash Clear Text Passwords</b> to specify that the OpenLDAP "
"server\n"
"should encrypt clear text passwords present in add and modify requests "
"before storing them\n"
"in the database. Note that this violates the  X.500/LDAP information model, "
"but may be\n"
"needed to compensate for LDAP clients that do not use the password modify "
"extended operation \n"
"to manage passwords.</p> "
msgstr ""
"<p>核取<b>「雜湊純文字密碼」</b>可指定 OpenLDAP 伺服器需先將新增要求\n"
"與修改要求中的純文字密碼加密，然後才能將該密碼儲存到資料庫。\n"
"請注意，雖然這樣會違反 X.500/LDAP 資訊模式，但必須如此\n"
"以與 LDAP 用戶端互補，因為該用戶端不使用密碼修改延伸操作來\n"
"管理密碼。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:129
msgid ""
"<p>If <b>Disclose \"Account Locked\" Status</b> is enabled, users trying to\n"
"authenticate to a locked account are notified that their account is\n"
"locked. This notification might provide useful information to an\n"
"attacker. Sites sensitive to security issues should not enable this\n"
"option.</p> \n"
msgstr ""
"<p>如果啟用<b>顯示「帳戶已鎖定」狀態</b>，使用者在向已鎖定的\n"
"帳戶進行驗證時，便會看到該帳戶已遭到鎖定的通知。\n"
"此通知可能會讓駭客獲得有用資訊。\n"
"安全性極為重要的\n"
"站點不應該啟用此選項。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:136
msgid ""
"<p>Enter the name of the default policy object in <b>Default Policy Object "
"DN</b>.</p>"
msgstr "<p>請在<b>「預設規則物件 DN」</b>中輸入預設規則物件的名稱。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:139
msgid ""
"<p>Create or change the default policy by clicking <b>Edit Policy</b>. You "
"may\n"
"be asked to enter the LDAP administrator password afterwards to allow the\n"
"Policy Object being read from the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按一下<b>「編輯規則」</b>可以建立或變更預設規則。之後系統\n"
"可能會要求您輸入 LDAP 管理員密碼，才允許您從\n"
"伺服器讀取規則物件。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:144
msgid "<h3>Index Configuration</h3>"
msgstr "<h3>索引組態</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:145
msgid "<p>Change the indexing options of a hdb of bdb-Database.</p>"
msgstr "<p>變更 hdb 或 bdb 資料庫的索引選項。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:146
msgid ""
"<p>The table displays a list of attributes which currently have an index "
"defined.</p>"
msgstr "<p>該表顯示目前已定義索引的屬性清單。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:149
msgid ""
"<p>Indexes are used by OpenLDAP to improve search performance on specific\n"
"types of searches. Indexes should be configured corresponding to the most\n"
"common searches on a database. YaST allows you to setup three different "
"types\n"
"of indexes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>OpenLDAP 會使用索引來提升特定\n"
"搜尋類型的搜尋效能。您應依據對資料庫進行的最常見\n"
"搜尋項目來設定索引。YaST 允許您設定三種不同\n"
"類型的索引。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:155
msgid ""
"<p><b>Presence</b>: This index is used for searches with presence filters\n"
"(i.e. <tt>(attributeType=*)</tt>). Presence indexes should only be "
"configured\n"
"for attributes that occur rarely in the database.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>存在</b>：此索引用於使用存在過濾器進行的搜尋\n"
"(例如 <tt>(attributeType=*)</tt>)。您應該僅對資料庫中極少出現的屬性\n"
"設定存在索引。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:160
msgid ""
"<p><b>Equality</b>: This index is used for searches with equality filters \n"
"(i.e.(<tt>(attributeType=&lt;exact values&gt;)</tt>). An <b>Equality</b> "
"index\n"
"should always be configured with the <tt>objectclass</tt> attribute.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>相等</b>：此索引用於使用相等過濾器進行的搜尋\n"
"(例如 (<tt>(attributeType=&lt;確切值&gt;)</tt>)。應一律使用 <tt>objectclass</"
"tt> 屬性\n"
"設定<b>「相等」</b>索引。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:165
msgid ""
"<p><b>Substring</b>: This index is used for searches with substring filters\n"
"(i.e. <tt>(attributeType=&lt;substring&gt;*)</tt>)</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>子字串</b>：此索引用於使用子字串過濾方式進行的搜尋\n"
"(例如 <tt>(attributeType=&lt;子字串&gt;*)</tt>)</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:168
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to define indexing options for a new attribute,\n"
"<b>Delete</b> to delete an existing index and <b>Edit</b> to change the\n"
"indexing options of an already indexed attribute.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>「新增」</b>可以為新屬性定義索引選項，\n"
"使用<b>「刪除」</b>可以刪除現有索引，使用<b>「編輯」</b>可以變更\n"
"已建立索引之屬性的索引選項。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:173
msgid ""
"<p>Note: Depending on the database size it can take a while until newly "
"added\n"
"indexes will get active on a database. After the configuration has been\n"
"written to the server, a background task will start to generate the "
"indexing\n"
"information for the database.</p>\n"
msgstr ""
"<p>注意：新增的索引可能需要一段時間才會在資料庫上啟用，\n"
"時間長短取決於資料庫的大小。當該組態寫入伺服器後，\n"
"一個背景任務便會啟動，以產生\n"
"資料庫的索引資訊。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:179
msgid "<h3>Access Control Configuration</h3>"
msgstr "<h3>存取控制組態</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:182
msgid ""
"<p>This table gives you an overview of all Access Control rules that are\n"
"currently configured for the selected database</p>\n"
msgstr ""
"<p>該表顯示目前為所選資料庫\n"
"設定之所有存取控制規則的綜覽</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:185
msgid ""
"<p>For each rule, you can see which target objects it matches. To see a "
"more\n"
"detailed view of a rule or to change one, select the rule in the table and\n"
"click <b>Edit</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您可以查看每項規則符合的目標物件。若要具體查看\n"
"某項規則或變更某項規則，請在表中選取此規則並\n"
"按一下<b>「編輯」</b>。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:190
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to create new access control rules and <b>Delete</b> to\n"
"delete an access control rule.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>「新增」</b>可以建立新的存取控制規則，使用<b>「刪除」</b>可以\n"
"刪除存取控制規則。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:193
msgid ""
"<p>OpenLDAP's access control evaluation stops at the first rule whose "
"target\n"
"definition (DN, filter and attributes) matches the entry being\n"
"accessed. Therefore you should order the rules according to your needs, "
"using\n"
"the <b>Up</b> and <b>Down</b> buttons.</p>\n"
msgstr ""
"<p>OpenLDAP 的存取控制評估會在遇到目標\n"
"定義 (DN、過濾器與屬性) 符合要存取之項目的第一項規則時\n"
"停止。因此您應該根據自己的需要，使用<b>「向上」</b>\n"
"與<b>「向下」</b>按鈕對規則進行排序。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:199
msgid "<h3>Replication Provider Settings</h3>"
msgstr "<h3>複製提供者設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:202
msgid ""
"<p>Select the \"<b>Enable ldapsync provider for this database</b>\" "
"checkbox, if you want to \n"
"be able to replicate the currently selected database to another server.</p>"
msgstr ""
"<p>若希望能夠將目前選取的資料庫複製到其他伺服器，\n"
"請選取<b>「為此資料庫啟用 ldapsync 提供者」</b>核取方塊。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:205
msgid "<h4>Checkpoint Settings</h4>"
msgstr "<h4>檢查點設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:206
msgid ""
"<p>Here you can specify how often the synchronization state indicator "
"(stored\n"
"in the \"<i>contextCSN</i>\"-Attribute) is written to the database. It is "
"synced\n"
"to the database after the number of write \"<i>Operations</i>\" you specify "
"or\n"
"after more than the specified \"<i>Minutes</i>\" have passed since the "
"indicator\n"
"has last been written. By default (both values are '0') the state indicator "
"is\n"
"only written after a clean shutdown. Writing it more often can result in\n"
"a faster startup time after an unclean shutdown but might result in a small\n"
"performance hit in environments with many LDAP write operations.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您可以在此指定同步狀態指示器 (儲存於\n"
"\"<i>contextCSN</i>\"-Attribute 中) 寫入資料庫的頻率。在經過\n"
"指定的「<i>Operations</i>」寫入次數後，或如果自上次指示器寫入後經過的時間\n"
"超過了指定的「<i>Minutes</i>」，則該指示器會同步至\n"
"資料庫。依預設 (兩個值均為「0」)，系統僅在正常\n"
"關機後才會寫入狀態指示器。經常寫入該指示器可以加快\n"
"非正常關機後的啟動速度，但也可能會造成\n"
"執行多個 LDAP 寫入操作的環境效能小幅下降。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:216
msgid "<h4>Session log</h4>"
msgstr "<h4>工作階段記錄</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:217
msgid ""
"<p>Configures an in-memory session log for recording information about write "
"operations\n"
"made on the database. Specify how many write operation should be recorded in "
"the session log. \n"
"Configuring a session log is only useful for \"<i>refreshOnly</i>\" "
"replication. In \n"
"such a case it can speed up replication and reduce the load on the master "
"server.</p>"
msgstr ""
"<p>設定 in-memory 工作階段記錄以記錄資料庫中\n"
"寫入操作的相關資訊。指定工作階段記錄中應記錄的寫入操作數量。\n"
"僅當使用「<i>refreshOnly</i>」複製時，設定工作階段記錄才有意義。\n"
"使用此方式可以加快複製速度，並減輕主伺服器的負載。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:223
msgid "<h3>Replication Consumer Settings</h3>"
msgstr "<h3>複製使用者設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:226
msgid ""
"<p>Select \"<b>This database is a Replication Consumer</b>\" if you want "
"the\n"
"database to be a replica of a database on another server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若希望該資料庫做為其他伺服器上資料庫的複本，\n"
"請選取<b>「此資料庫是複製使用者」</b>。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:229
msgid "<h4>Provider</h4>"
msgstr "<h4>提供者</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:230
msgid ""
"Enter the connection details for the replication connection to the master\n"
"server here. Select the protocol to use (<b>ldap</b> or <b>ldaps</b>) and\n"
"enter the fully qualified hostname of the master server. It is important to\n"
"use the fully qualified hostname to verify the master server's TLS/SSL\n"
"certificate. Adjust the port number if the master server is using non-"
"standard\n"
"ldap ports.\n"
msgstr ""
"在此輸入連至主伺服器\n"
"複製連接的詳細資料。請選取要使用的通訊協定 (<b>ldap</b> 或 <b>ldaps</b>)，"
"並\n"
"輸入主伺服器的完全合格主機名稱。請務必使用\n"
"完全合格主機名稱，以便可以驗證主伺服器的 TLS/SSL\n"
"證書。如果主伺服器使用的是非標準的 ldap 連接埠，\n"
"請調整連接埠號。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:238
msgid "<h4>Replication Type</h4>"
msgstr "<h4>複製類型</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:239
msgid "<p>OpenLDAP supports different modes of replication:</p>"
msgstr "<p>OpenLDAP 支援不同的複製模式：</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:240
msgid ""
"<p><b>refreshOnly</b>: The slave server will periodically open a new\n"
"connection, trigger a synchronization and close the connection again. The\n"
"interval how often this synchronization happens can be configured via the\n"
"<b>Replication Interval</b> setting.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>refreshOnly</b>：從屬伺服器將定期開啟一個\n"
"新連接，觸發同步然後再將連接關閉。您可以\n"
"透過<b>「複製間隔」</b>設定來\n"
"設定進行此同步的頻率。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:246
msgid ""
"<p><b>refreshAndPersist</b>: The slave server will open a persistent\n"
"connection to the master server for synchronization. Updated entries on the\n"
"master server are immediately sent to the slave via this connection.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>refreshAndPersist</b>：從屬伺服器將開啟一個連至\n"
"主伺服器的永久連接，以進行同步。主伺服器上的更新項目\n"
"會透過此連接即時傳送到從屬伺服器。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:251
msgid "<h4>Authentication</h4>"
msgstr "<h4>驗證</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:252
msgid ""
"<p>Specify a DN and password which the slave server should use to "
"authenticate against the master.\n"
"The specified DN needs to have read access to all entries in the replicated "
"database on the master.</p>\n"
msgstr ""
"<p>指定從屬伺服器向主伺服器進行驗證時應使用的 DN 與密碼。\n"
"指定的 DN 需要擁有讀取主伺服器上所複製資料庫中所有項目的權限。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:255
msgid "<h4>Update Referral</h4>"
msgstr "<h4>更新轉介</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:256
msgid ""
"<p>As the slave database is readonly, the slave server will answer write\n"
"operations with an LDAP referral. \n"
"By default, this referral points the client to the master server. You can "
"configure a different update referral here.\n"
"This is e.g. useful in a cascaded replication setup where the provider for "
"the\n"
"slave server is as slave server too. </p>\n"
msgstr ""
"<p>由於從屬資料庫為唯讀模式，從屬伺服器將以 LDAP 轉介\n"
"回應寫入操作。\n"
"這種轉介預設會將用戶端指向主伺服器。您可以在此設定不同的更新轉介。\n"
"這對階梯式複製設定很有用，例如在從屬伺服器的提供者本身\n"
"做為從屬伺服器的情況下。</p>\n"

#. Read dialog help
#: src/include/auth-server/helps.rb:264
msgid "<p><b><big>Initializing LDAP Server Configuration</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>正在啟始化 LDAP 伺服器組態</big></b></p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:267
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化：</big></b><br>\n"
"要安全地中止組態公用程式，請按<b>「中止」</b>。</p>"

#. Write dialog help
#: src/include/auth-server/helps.rb:271
msgid "<p><b><big>Saving LDAP Server Configuration</big></b></p> \n"
msgstr "<p><b><big>正在儲存 LDAP 伺服器組態</big></b></p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:274
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>. An additional dialog\n"
"informs you whether it is safe to do so.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>「中止」</b>，可中止儲存程序。\n"
"會出現其他的對話方塊，通知您執行此動作是否安全。</p>\n"

#. Summary dialog help 1/3
#: src/include/auth-server/helps.rb:280
msgid "<h3>LDAP Server Configuration Summary</h3>"
msgstr "<h3>LDAP 伺服器組態摘要</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:283
msgid ""
"<p>This dialog provides a short summary about the configuration you have\n"
"created. Click <b>Finish</b> to write the configuration and leave the LDAP\n"
"Server module.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此對話方塊提供關於您建立之組態的\n"
"簡短摘要。按一下<b>「完成」</b>會寫入組態並離開 LDAP\n"
"伺服器模組。</p>\n"

#. Configuration Wizard Step 1
#: src/include/auth-server/helps.rb:289
msgid ""
"<p>With <b>Start LDAP Server Yes or No</b>, start or stop the LDAP server.</"
"p> "
msgstr ""
"<p>使用<b>「啟動 LDAP 伺服器」的「是」或「否」</b>選項，啟動或停止 LDAP 伺服"
"器。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:292
msgid ""
"<p>If you select <b>Yes</b>, click <b>Next</b> to start the configuration "
"wizard.</p>"
msgstr "<p>如果您選擇<b>是</b>，按<b>下一步</b>以啟動組態精靈。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:295
msgid ""
"<p>If the Firewall is enabled, open the required network ports\n"
"for OpenLDAP by checking the corresponding checkbox.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果啟用了防火牆，您可以核取對應的核取方塊來\n"
"開啟 OpenLDAP 所需的網路連接埠。</p>\n"

#. Configuration Wizard Step 2
#: src/include/auth-server/helps.rb:299
msgid ""
"<p>Select the type of LDAP server you want to setup. The following scenarios "
"are available:</p>"
msgstr "<p>選擇您想設定的 LDAP 伺服器類型。下列案例可供選擇：</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:302
msgid ""
"<p><b>Stand-alone server</b>: Setup a single stand-alone OpenLDAP server "
"with\n"
"no preparations for replication.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>獨立伺服器</b>：設定一個獨立的 OpenLDAP 伺服器，\n"
"不準備用於複製。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:305
msgid ""
"<p><b>Master server in a replication setup</b>: Create an OpenLDAP setup\n"
"prepared to act as a master server (provider) in a replication setup.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>複製設定中的主伺服器</b>：建立一個 OpenLDAP 設定，\n"
"它將在複製設定中做為主伺服器 (提供者)。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:308
msgid ""
"<p><b>Replica slave server</b>: Setup an OpenLDAP slave server that "
"replicates all its data,\n"
"including configuration, from a master server.</p>"
msgstr ""
"<p><b>複本從屬伺服器</b>：設定一個 OpenLDAP 從屬伺服器，它將從主伺服器複製\n"
"包含組態在內的所有資料。</p>"

#. Configuration Wizard Step 3
#: src/include/auth-server/helps.rb:312
msgid "<h3>TLS Settings</h3>"
msgstr "<h3>TLS 設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:315
msgid "<h4>Basic Settings</h4>"
msgstr "<h4>基本設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:316
msgid ""
"<p>To enable encryption via TLS/SSL, check the <b>Enabled TLS</b>\n"
"checkbox. Additionally you need to configure a certificate for the Server \n"
"to use.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要啟用透過 TLS/SSL 加密的功能，請核取<b>「已啟用 TLS」</b>\n"
"核取方塊。此外您還需要設定伺服器應使用的\n"
"證書。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:321
msgid ""
"<p>Check <b>Enable LDAP over SSL (ldaps) interface</b>, to enable the "
"server\n"
"to accept LDAPS connections on port 636. If not checked, OpenLDAP will only\n"
"support TLS encrypted connections through the StartTLS extended operation.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>核取<b>「啟用 SSL 上的 LDAP (ldaps) 介面」</b>後，伺服器\n"
"便可接受連接埠 636上的 LDAPS 連接。若未核取，OpenLDAP 僅會\n"
"透過 StartTLS 延伸操作支援 TLS 加密連接。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:326
msgid ""
"<p>If you already have a common server certificate installed using the\n"
"corresponding YaST Module, check <b>Use common Server Certificate</b> so "
"that\n"
"the OpenLDAP server uses this certificate.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果已有一個使用對應的 YaST 模組安裝的\n"
"公用伺服器證書，則可以核取<b>「使用公用伺服器證書」</b>，以便\n"
"讓 OpenLDAP 伺服器使用此證書。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:331
msgid "<h4>Import Certificate</h4>"
msgstr "<h4>輸入證書</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:332
msgid ""
"<p>If you have no common server certificate or you want OpenLDAP to use a\n"
"different certificate, enter the file names of the <b>CA Certificate File</"
"b>,\n"
"<b>Certificate File</b> and <b>Certificate Key File</b> into the "
"corresponding\n"
"textfields.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果沒有公用伺服器證書，或要讓 OpenLDAP 使用\n"
"其他證書，則可以在<b>「CA 證書檔案」</b>、\n"
"<b>「證書檔案」</b>與<b>「證書金鑰檔案」</b>文字欄位中輸入\n"
"對應檔案的名稱。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:338
msgid ""
"<p>To create a new CA or certificate, launch the CA management module by\n"
"clicking <b>Launch CA Management Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要建立新的 CA 或證書，可以按一下\n"
"<b>「啟動 CA 管理模組」</b>來啟動 CA 管理模組。</p>\n"

#. Tree Item Dialog "global" 1/1
#: src/include/auth-server/helps.rb:342
msgid "<p>Below this item, configure some global parameters.</p>"
msgstr "<p>在這個項目下，設定一些全域參數。</p>"

#. Tree Item Dialog "schema" 1/
#: src/include/auth-server/helps.rb:346
msgid ""
"<p>Add schema files in this dialog. Press <b>Add</b> to open a file dialog "
"in which to choose\n"
"a new schema. Note: OpenLDAP (when used with back-config) does currently not "
"support the removal of \n"
"Schema Data</p>"
msgstr ""
"<p>將綱要檔案新增至此對話方塊。按<b>「新增」</b>可以開啟檔案對話方塊，然後從"
"中選擇\n"
"新綱要。注意︰OpenLDAP (與 back-config 一起使用時) 目前不支援移除\n"
"綱要資料</p>"

#. Tree Item Dialog "loglevel"
#: src/include/auth-server/helps.rb:352
msgid ""
"<p>Select the subsystems that should log debugging statements and "
"statistics\n"
"to syslog.</p>"
msgstr ""
"<p>選取應將除錯陳述和統計資料記錄至 syslog 的\n"
"子系統。</p>"

#. Tree Item Dialog "allow" 1/1
#: src/include/auth-server/helps.rb:356
msgid ""
"<p>Select which special features the OpenLDAP Server should allow or "
"disallow:</p>"
msgstr "<p>選取 OpenLDAP 伺服器應允許或不允許的特殊功能︰</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:359
msgid "<h3>Select Allow Flags</h3>"
msgstr "<h3>選取允許旗標</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:360
msgid ""
"<p><b>LDAPv2 Bind Requests</b>: To let the server accept LDAPv2 bind "
"requests.\n"
"Note that OpenLDAP does not truly implement LDAPv2.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPv2 結合要求</b>：讓伺服器接受 LDAPv2 結合要求。\n"
"請注意，OpenLDAP 不會真正執行 LDAPv2。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:363
msgid ""
"<p><b>Anonymous Bind when credentials not empty</b>: To allow anonymous bind "
"when \n"
"credentials are not empty (i.e. password is present but bind DN is not "
"present) </p>"
msgstr ""
"<p><b>身分證明非空時進行匿名結合</b>︰允許當身分證明為非空時 (例如密碼存在\n"
"而結合 DN 不存在) 進行匿名結合</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:366
msgid ""
"<p><b>Unauthenticated Bind when DN not empty</b>: To allow unauthenticated \n"
"(anonymous) binds when DN is not empty</p>"
msgstr ""
"<p><b>DN 非空時進行未驗證結合</b>︰允許當 DN 為非空時\n"
"進行未驗證的 (匿名) 結合</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:369
msgid ""
"<p><b>Unauthenticated Update Operations to process</b>: To allow "
"unauthenticated\n"
"(anonymous) update operations to be processed. They are still subject to\n"
"access controls and other administrative limits.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>要處理的未驗證更新操作</b>：允許處理未驗證的\n"
"(匿名) 更新操作。這些操作\n"
"仍受存取控制及其他管理限制的約束。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:374
msgid "<h3>Select Disallow Flags</h3>"
msgstr "<h3>選取不允許旗標</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:375
msgid ""
"<p><b>Disable acceptance of anonymous Bind Requests</b>: The Server will\n"
"not accept anonymous bind requests. Note that this does not generally\n"
"prohibit anonymous directory access.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>禁止接受匿名結合要求</b>：伺服器將\n"
"不再接受匿名結合要求。請注意，此選項通常不會\n"
"禁止對目錄的匿名存取。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:380
msgid ""
"<p><b>Disable Simple Bind authentication</b>: Completely disable Simple "
"Bind\n"
"authentication</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>停用簡單結合驗證</b>：完全停用簡單結合\n"
"驗證</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:383
msgid ""
"<p><b>Disable forcing session to anonymous status upon StartTLS operation\n"
"receipt</b>: The server will no longer force an authenticated connection "
"back\n"
"to the anonymous state when receiving the StartTLS operation.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>收到 StartTLS 操作時，不強制將工作階段設定為\n"
"匿名狀態</b>：伺服器收到 StartTLS 操作時，將不再強制\n"
"已驗證的連接恢復為匿名狀態。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:388
msgid ""
"<p><b>Disallow the StartTLS operation if authenticated</b>:\n"
"The server will not allow the StartTLS operation on already authenticated\n"
"connections.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>驗證後不允許 StartTLS 操作</b>：\n"
"伺服器將不允許對已驗證的連接\n"
"執行 StartTLS 操作。</p>\n"

#. Tree Item Dialog "databases"
#: src/include/auth-server/helps.rb:394
msgid ""
"<p>This lists shows all configured databases. The databases with the type\n"
"\"frontend\" and \"config\" represent special internal databases. The "
"\"Frontend\"\n"
"database is use to configure global access control restrictions and "
"overlays\n"
"that apply to all databases. The \"Config\" database holds the configuration "
"of\n"
"the LDAP server itself.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此清單顯示所有已設定的資料庫。類型為「frontend」\n"
"與「config」的資料庫表示特殊的內部資料庫。「frontend」\n"
"資料庫用於設定適用於所有資料庫的全域存取控制\n"
"限制及覆蓋項。「config」資料庫用於儲存\n"
"LDAP 伺服器自身的組態。</p>\n"

#. Tree Item Dialog "databases" 2/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:402
msgid "<p>To add a new database, press <b>Add Database...</b>.</p>"
msgstr "<p>如果要新增資料庫，請按下<b>「新增資料庫...」</b>。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:403
msgid ""
"<p>To delete a database, select a database from the list and press <b>Delete "
"Database...</b>.\n"
"You cannot delete the \"config\" and \"frontend\" databases.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要刪除資料庫，請從清單中選取該資料庫並按<b>「刪除資料庫...」</b>。\n"
"不能刪除「config」和「frontend」資料庫。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:406
msgid ""
"<p>Enter a password for the configuration database (\"<i>cn=config</i>\") "
"here. This is required to make\n"
"the configuration database accessible remotely.</p>"
msgstr ""
"<p>在此輸入組態資料庫 (「<i>cn=config</i>」) 的密碼。\n"
"必須執行這一步才能讓組態資料庫可從遠端存取。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:409
msgid ""
"<p>If the server is supposed to participate in a MirrorMode setup, select "
"the \"<b>Prepare for MirrorMode replication</b>\"\n"
"checkbox. This will ensure that the serverId attribute is generated as "
"needed for MirrorMode replication.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果伺服器應參與 MirrorMode 設定，請核取「<b>準備 MirrorMode 複製</b>」\n"
"核取方塊。這將確保產生 MirrorMode 複製所需的 serverId 屬性。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:412
msgid ""
"<p>To setup a slave server some details need to be queried from the master "
"server. Please enter the master\n"
"server's hostname, adjust the protocol (either \"<i>ldap</i>\" or "
"\"<i>ldaps</i>\") and port number as needed and enter the password\n"
"for the master's configuration database (\"<i>cn=config</i>\").</p>"
msgstr ""
"<p>若要設定從屬伺服器，須從主伺服器查詢一些詳細資料。請輸入主伺服器的主機名"
"稱，\n"
"根據需要調整通訊協定 (「<i>ldap</i>」或「<i>ldaps</i>」) 與埠號，\n"
"並輸入主伺服器組態資料庫 (「<i>cn=config</i>」) 的密碼。</p>"

#. ########## kerberos
#. Help text: basic settings 1/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:419
msgid ""
"<p>Specify the <big>Realm</big> and the <big>Master Password</big> for your "
"Kerberos server.</p>"
msgstr "<p>為您的 Kerberos 伺服器指定<big>領域</big>和<big>主密碼</big>。</p>"

#. Help text: basic settings 2/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:423
msgid ""
"<p>Although your Kerberos realm can be any ASCII string, the convention is "
"to use upper-case letters as in your domain name.</p>\n"
msgstr ""
"<p>儘管 Kerberos 領域可以是任何 ASCII 字串，但按慣例將使用大寫字母作為網域名"
"稱。</p>\n"

#. advanced item help: database_name
#: src/include/auth-server/helps.rb:427
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the Kerberos database for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>此字串指定此領域的 Kerberos 資料庫位置。</p>"

#. advanced item help: acl_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:431
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the access control list (ACL) file "
"that kadmin uses to determine the principals' permissions on the database.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>此字串指定 kadmin 用來決定資料庫上主體許可權之存取控制清單 (ACL) 檔案的位"
"置。</p>"

#. advanced item help: admin_keytab
#: src/include/auth-server/helps.rb:435
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the keytab file that kadmin uses to "
"authenticate to the database.</p>"
msgstr "<p>此字串指定 kadmind 用來向資料庫進行驗證之鍵盤表檔案的位置。</p>"

#. advanced item help: default_principal_expiration
#: src/include/auth-server/helps.rb:439
msgid ""
"<p>This absolute time specifies the default expiration date of principals "
"created in this realm.</p>"
msgstr "<p>此絕對時間指定此領域中建立之主體的預設過期日期。</p>"

#. advanced item help principal_flags 1/13
#: src/include/auth-server/helps.rb:443
msgid ""
"<p>These flags specify the default attributes of the principal created in "
"this realm.</p>"
msgstr "<p>這些旗標指定此領域中建立之主體的預設屬性。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:446
msgid "Allow postdated"
msgstr "允許延期"

#. advanced item help principal_flags 2/13 :Allow postdated
#: src/include/auth-server/helps.rb:448
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain postdateable tickets."
msgstr "啟用此旗標將允許主體獲得可延期的票證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:451
msgid "Allow forwardable"
msgstr "允許轉遞"

#. advanced item help principal_flags 3/13 :Allow forwardable
#: src/include/auth-server/helps.rb:453
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain forwardable tickets."
msgstr "啟用此旗標將允許主體獲得可轉遞票證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:456
msgid "Allow renewable"
msgstr "允許可更新"

#. advanced item help principal_flags 4/13 :Allow renewable
#: src/include/auth-server/helps.rb:458
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain renewable tickets."
msgstr "啟用此旗標將允許主體獲得可更新票證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:461
msgid "Allow proxiable"
msgstr "允許代理"

#. advanced item help principal_flags 5/13 :Allow proxiable
#: src/include/auth-server/helps.rb:463
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain proxy tickets."
msgstr "啟用此旗標將允許主體獲得代理票證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:464
msgid "Enable user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者至使用者驗證"

#. advanced item help principal_flags 6/13 :Enable user-to-user authentication
#: src/include/auth-server/helps.rb:466
msgid ""
"Enabling this flag allows the principal to obtain a session key for another "
"user, permitting user-to-user authentication for this  principal."
msgstr ""
"啟用此旗標將允許主體獲得其他使用者的工作階段金鑰，從而可對此主體進行使用者至"
"使用者驗證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:469
msgid "Requires preauth"
msgstr "需要 preauth"

#. advanced item help principal_flags 7/13 :Requires preauth
#: src/include/auth-server/helps.rb:471
msgid ""
"If this flag is enabled on a client principal, that principal is required to "
"preauthenticate to the KDC before receiving any tickets. If you enable this "
"flag on a service principal, the service tickets for this principal will "
"only be issued to clients with a TGT that has the preauthenticated ticket "
"set."
msgstr ""
"若對用戶端主體啟用此旗標，則該主體在接收任何票證之前需要預先驗證至 KDC。若對"
"服務主體啟用此旗標，則此主體的服務票證將只簽發給具有 TGT (含預先驗證的票證"
"集) 的用戶端。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:474
msgid "Requires hwauth"
msgstr "需要 hwauth"

#. advanced item help principal_flags 8/13 :Requires hwauth
#: src/include/auth-server/helps.rb:476
msgid ""
"If this flag is enabled, the principal is required to preauthenticate using "
"a hardware device before receiving any tickets."
msgstr "若啟用此旗標，則該主體在接收任何票證之前需要使用硬體裝置預先進行驗證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:479
msgid "Allow service"
msgstr "允許服務"

#. advanced item help principal_flags 9/13 :Allow service
#: src/include/auth-server/helps.rb:481
msgid ""
"Enabling this flag allows the KDC to issue service tickets for this "
"principal."
msgstr "啟用此旗標將允許 KDC 為此主體簽發服務票證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:484
msgid "Allow tgs request"
msgstr "允許 tgs 要求"

#. advanced item help principal_flags 10/13 :Allow tgs request
#: src/include/auth-server/helps.rb:486
msgid ""
"Enabling this flag allows a principal to obtain tickets based on a ticket-"
"granting-ticket, rather than repeating the authentication process that was "
"used to obtain the TGT."
msgstr ""
"啟用此旗標將允許主體憑藉通行授與票證來獲得票證，而不是重複以前用於獲得 TGT 的"
"驗證程序。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:489
msgid "Allow tickets"
msgstr "允許票證"

#. advanced item help principal_flags 11/13 :Allow tickets
#: src/include/auth-server/helps.rb:491
msgid ""
"Enabling  this  flag  means  that the KDC will issue tickets for this "
"principal. Disabling this flag essentially deactivates the principal within "
"this realm."
msgstr ""
"啟用此旗標表示 KDC 將會為此主體簽發票證。停用此旗標實際上會停用此領域內的主"
"體。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:494
msgid "Need change"
msgstr "需要變更"

#. advanced item help principal_flags 12/13 :Needchange
#: src/include/auth-server/helps.rb:496
msgid "Enabling this flag forces a password change for this principal."
msgstr "停用此旗標會強制變更此主體的密碼。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:497
msgid "Password changing service"
msgstr "密碼變更服務"

#. advanced item help principal_flags 13/13 :Password changing service
#: src/include/auth-server/helps.rb:499
msgid ""
"If this flag is enabled, it marks this principal as a password change "
"service.  This should only be used in special cases, for example,  if a  "
"user's  password  has  expired,  the user has to get tickets for that "
"principal to be able to change it without going through the normal password "
"authentication."
msgstr ""
"若停用此旗標，則會將此主體標示為密碼變更服務。這應該僅在特殊情況下使用，例如"
"當使用者的密碼過期時，使用者需要獲取該主體的票證，以便無需經過正常的密碼驗證"
"程序即可變更密碼。"

#. advanced item help : dict_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:503
msgid ""
"<p>The string location of the dictionary file containing strings that are "
"not allowed as passwords. If this tag is not set or if there is no policy "
"assigned to the principal, no check will be done.</p>"
msgstr ""
"<p>包含不允許作為密碼之字串的字典檔案的字串位置。若未設定此標籤或未對主體指定"
"規則，則不執行任何檢查操作。</p>"

#. advanced item help : kadmind_port
#. advanced item help : kpasswd_port
#: src/include/auth-server/helps.rb:507 src/include/auth-server/helps.rb:511
msgid ""
"<p>This port number specifies the port on which the kadmind daemon listens "
"for this realm.</p>"
msgstr "<p>此埠號指定 kadmind 精靈監聽此領域時所使用的連接埠。</p>"

#. advanced item help : key_stash_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:515
msgid ""
"<p>This string specifies the location where the master key has been stored "
"with kdb5_stash.</p>"
msgstr "<p>此字串指定含 kdb5_stash 的萬能金鑰的儲存位置。</p>"

#. advanced item help : kdc_ports
#: src/include/auth-server/helps.rb:519
msgid ""
"<p>This string specifies the list of ports that the KDC listens to for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>此字串指定 KDC 監聽此領域所用連接埠的清單。</p>"

#. advanced item help : master_key_name
#: src/include/auth-server/helps.rb:523
msgid ""
"<p>This string specifies the name of the principal associated with the "
"master key. The default value is K/M.</p>"
msgstr "<p>此字串指定與萬能金鑰關聯的主體名稱。預設值為 K/M。</p>"

#. advanced item help : master_key_type
#: src/include/auth-server/helps.rb:527
msgid "<p>This key type string represents the master keys key type.</p>"
msgstr "<p>此金鑰類型字串表示萬能金鑰的金鑰類型。</p>"

#. advanced item help : max_life
#: src/include/auth-server/helps.rb:531
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"valid for in this realm.</p>"
msgstr "<p>此 delta 時間指定在此領域內票證的最長有效時間。</p>"

#. advanced item help : max_renew_life
#: src/include/auth-server/helps.rb:535
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"renewed for in this realm.</p>"
msgstr "<p>此 delta 時間指定在此領域內票證更新後有效的最長時間。</p>"

#. advanced item help : supported_enctypes
#: src/include/auth-server/helps.rb:539
msgid ""
"<p>A list of key/salt strings that specifies the default key/salt "
"combinations of principals for this realm.</p>"
msgstr "<p>一份 key/salt 字串清單，指定此領域內主體的預設 key/salt 組合。</p>"

#. advanced item help : kdc_supported_enctypes
#: src/include/auth-server/helps.rb:543
msgid ""
"<p>Specifies the permitted key/salt combinations of principals for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>指定此領域內主體的許可 key/salt 組合。</p>"

#. advanced item help : reject_bad_transit
#: src/include/auth-server/helps.rb:547
msgid ""
"<p>Specifies whether or not the list of transited realms for cross-realm "
"tickets should be checked against the transit path computed from the realm "
"names and the [capaths] section of its krb5.conf file</p>"
msgstr ""
"<p>指定是否應根據由領域名稱和其 krb5.conf 檔案中 [capaths] 區段計算得出的轉換"
"路徑，檢查跨領域票證的已轉換領域清單</p>"

#. advanced item help : ldap_conns_per_server
#: src/include/auth-server/helps.rb:551
msgid ""
"<p>This LDAP specific tag indicates the number of connections to be "
"maintained via the LDAP server.</p>"
msgstr "<p>此 LDAP 特定標籤指出將透過 LDAP 伺服器維護的連接數。</p>"

#. advanced item help : ldap_service_password_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:555
msgid ""
"<p>This LDAP-specific tag indicates the file containing the stashed "
"passwords for the objects used for starting the Kerberos servers.</p>"
msgstr ""
"<p>此特定於 LDAP 的標籤指出用於啟動 Kerberos 伺服器之物件的隱藏密碼所在的檔"
"案。</p>"

#. advanced item help : kdb_subtrees
#: src/include/auth-server/helps.rb:559
msgid ""
"<p>Specifies the list of subtrees containing the principals of a realm. The "
"list contains the DNs of the subtree objects separated by colon(:).</"
"p><p>The search scope specifies the scope for searching the principals under "
"the subtree.</p>"
msgstr ""
"<p>指定包含某一領域主體的子樹狀結構清單。此清單包含子樹狀結構各物件的 DN，以"
"冒號 (:) 分隔。</p><p>搜尋範圍指定在子樹狀結構下搜尋的主體範圍。</p>"

#. advanced item help : kdb_containerref
#: src/include/auth-server/helps.rb:563
msgid ""
"<p>Specifies the DN of the container object in which the principals of a "
"realm will be created. If the container reference is not configured for a "
"realm, the principals will be created in the realm container.</p>"
msgstr ""
"<p>指定將會在其中建立領域主體之容器物件的 DN。如果未對領域設定容器參照，則主"
"體將會建立於領域容器內。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxtktlife
#: src/include/auth-server/helps.rb:567
msgid "<p>Specifies maximum ticket life for principals in this realm.</p>"
msgstr "<p>指定此領域內主體的票證最長存留期。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxrenewlife
#: src/include/auth-server/helps.rb:571
msgid ""
"<p>Specifies maximum renewable life of tickets for principals in this realm."
"</p>"
msgstr "<p>指定此領域內主體的票證最長可更新存留期。</p>"

#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:49
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1974
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:53
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1885
msgid "Database Path"
msgstr "資料庫路徑"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:60
msgid "&Database Path"
msgstr "資料庫路徑(&D)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:71
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1889
msgid "ACL File"
msgstr "ACL 檔案"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:78
msgid "ACL &File"
msgstr "ACL 檔案(&F)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:89
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1893
msgid "Administrator Keytab"
msgstr "管理員 Keytab"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:107
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1900
msgid "Default Principal Expiration"
msgstr "預設主體過期"

#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:116
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:396
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:429
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:615
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:648
msgid "&Available"
msgstr "可用(&A)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:124
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:129
msgid "&Date"
msgstr "日期(&D)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:135
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:140
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:403
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:407
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:436
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:440
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:622
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:626
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:655
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:659
msgid "&Time"
msgstr "時間(&T)"

#. `InputField(`opt(`hstretch),`id(`id_default_principal_expiration),"",
#. KerberosServer::getDBvalue("default_principal_expiration")),
#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:158
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:672
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1906
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2008
msgid "Default Principal Flags"
msgstr "預設主體旗標"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:166
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:680
msgid "Allow p&ostdated"
msgstr "允許延期(&O)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:174
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:688
msgid "Allow &forwardable"
msgstr "允許可轉遞(&F)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:182
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:696
msgid "Allow rene&wable"
msgstr "允許可更新(&W)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:190
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:704
msgid "Allow &proxiable"
msgstr "允許可代理(&P)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:198
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:712
msgid "Enable &user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者至使用者驗證(&U)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:206
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:720
msgid "Requires pr&eauth"
msgstr "需要 preauth(&E)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:214
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:728
msgid "Requires &hwauth"
msgstr "需要 hwauth(&H)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:220
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:734
msgid "Allow &service"
msgstr "允許服務(&S)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:226
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:740
msgid "Allow tgs re&quest"
msgstr "允許 tgs 要求(&Q)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:232
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:746
msgid "Allow &tickets"
msgstr "允許票證(&T)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:238
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:752
msgid "Need &change"
msgstr "需要變更(&C)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:246
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:760
msgid "P&assword changing service"
msgstr "密碼變更服務(&A)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:261
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1911
msgid "Dictionary File"
msgstr "字典檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:279
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1916
msgid "Kadmin Daemon Port"
msgstr "Kadmin 精靈埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:297
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1921
msgid "Kpasswd Daemon Port"
msgstr "Kpasswd 精靈埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:315
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1926
msgid "Key Stash File"
msgstr "Key Stash File"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:333
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1929
msgid "KDC Port"
msgstr "KDC 埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:351
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1933
msgid "Master Key Name"
msgstr "主要金鑰名稱"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:369
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1938
msgid "Master Key Type"
msgstr "主要金鑰類型"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:387
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:606
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1943
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1998
msgid "Maximum Ticket Life Time"
msgstr "票證最大存留期間"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:401
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:434
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:620
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:653
msgid "&Days"
msgstr "日(&D)"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:420
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:639
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1948
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2003
msgid "Maximum Ticket Renew Time"
msgstr "票證最大更新期間"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:453
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1953
msgid "Default Encryption Types"
msgstr "預設加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:471
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1958
msgid "KDC Supported Encryption Types"
msgstr "KDC 支援的加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:489
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1963
msgid "Reject Bad Transit"
msgstr "拒絕錯誤轉換"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:507
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1983
msgid "Number of LDAP connections"
msgstr "LDAP 連線數"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:525
msgid "File for the LDAP password"
msgstr "LDAP 密碼的檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:545
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1988
msgid "Search Subtrees"
msgstr "搜尋子樹狀結構"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:558
msgid "Search Scope"
msgstr "搜尋範圍"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:565
msgid "&subtree search"
msgstr "子樹狀結構搜尋(&S)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:572
msgid "&one level"
msgstr "一層(&O)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:588
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1993
msgid "Principal Container"
msgstr "主體容器"

#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2016
msgid "Advanced LDAP Settings"
msgstr "進階 LDAP 設定"

#. encoding: utf-8
#. File:	include/ldap-server/mirrormode-wizard.ycp
#. Package:	Configuration of ldap-server
#. Summary:	Wizards definitions
#. Authors:	Andreas Bauer <abauer@suse.de>
#. Ralf Haferkamp <rhafer@suse.de>
#.
#. $Id$
#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:25
msgid "OpenLDAP MirrorMode Configuration"
msgstr "OpenLDAP MirrorMode 組態"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:28
msgid "MirrorMode Node List"
msgstr "MirrorMode 節點清單"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:38
msgid "Server ID"
msgstr "伺服器 ID"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:38
msgid "Server URI"
msgstr "伺服器 URI"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:50
msgid ""
"This server is not setup as a MirrorMode Node. Click \"Next\" to launch the "
"standard OpenLDAP configuration wizard."
msgstr ""
"此伺服器未設定為「MirrorMode 節點」。按「下一步」以啟動標準 OpenLDAP 組態精"
"靈。"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:85
msgid "OpenLDAP MirrorMode Overview"
msgstr "OpenLDAP MirrorMode 綜覽"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:127
msgid ""
"Deleting the host on which you started this YaST Module is not possible.\n"
msgstr "無法刪除您在其上啟動了此 YaST 模組的主機。\n"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:130
msgid "Start yast2 openldap-mirrormode on a different MirrorMode server."
msgstr "請在另一個 MirrorMode 伺服器上啟動 yast2 openldap-mirrormode。"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:140
msgid "Do you really want to remove \"%1\" from the MirrorMode setup?\n"
msgstr "確定要從 MirrorMode 設定中移除「%1」嗎？\n"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:145
msgid "Changes will take effect immediately after clicking \"Yes\""
msgstr "按一下「是」後，變更立即生效"

#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:175
#: src/include/auth-server/wizards.rb:53 src/include/auth-server/wizards.rb:124
#: src/include/auth-server/wizards.rb:207
#: src/include/auth-server/wizards.rb:300
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. #-#-#-#-#  auth-server.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ****************************************
#. *     tree structure definition       **
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:53 src/modules/AuthServer.pm:2191
msgid "Startup Configuration"
msgstr "啟動組態"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:62
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:67
msgid "Schema Files"
msgstr "綱要檔案"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:75
msgid "Log Level Settings"
msgstr "記錄層級設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:83
msgid "Allow/Disallow Features"
msgstr "允許/不允許功能"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:91
#: src/include/auth-server/widgets.rb:218
msgid "TLS Settings"
msgstr "TLS 設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:100
msgid "Databases"
msgstr "資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:108
msgid "Suffix DN"
msgstr "字尾 DN"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:108
#: src/modules/LdapDatabase.rb:173
msgid "Database Type"
msgstr "資料庫類型"

#. widget_map["g_schema","inclist"] = l;
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:228
msgid "Your TLS/SSL Configuration seems to be incomplete."
msgstr "您的 TLS/SSL 組態似乎不完整。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:229
msgid "Do you really want to enable the \"ldaps\" protocol listener?"
msgstr "確定要啟用 ldaps 協定監聽程式？"

#. add a new file to the list
#. file dialog heading
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:265
msgid "Select New Schema File"
msgstr "選擇新的綱要檔案"

#. error popup
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:272
msgid "The schema file is already in the list."
msgstr "綱要檔案已經在清單中。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:462
msgid "Select a valid Certificate File"
msgstr "選取一個有效的證書檔案"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:466
msgid "Select a valid Certificate Key File"
msgstr "選取一個有效的證書金鑰檔案"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:555
msgid "A common server certificate is not available."
msgstr "公用伺服器證書不可用。"

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:575
msgid "Select Certificate File"
msgstr "選取憑證檔案"

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:583
msgid "Select Certificate Key File"
msgstr "選取憑證金鑰檔案"

#. ****************************************
#. * handlers for database parent widget
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:717
msgid "Cannot delete Frontend database"
msgstr "無法刪除 Frontend 資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:719
msgid "Cannot delete Config database"
msgstr "無法刪除 Config 資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:721
msgid "Do you really want to delete the database?"
msgstr "確定要刪除該資料庫？"

#. Error Popup
#. Error Popup
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:750
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:887
msgid "Unable to write settings for the current database."
msgstr "無法寫入目前資料庫的設定。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:804
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:944
msgid "Unable to read settings for the current database."
msgstr "無法讀取目前資料庫的設定。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:962
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1004
#: src/include/auth-server/widgets.rb:404
msgid "New Administrator &Password"
msgstr "新管理員密碼(&P)"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:968
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1010
#: src/include/auth-server/widgets.rb:408
msgid "Password &Encryption"
msgstr "密碼加密(&E)"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1018
#: src/include/auth-server/widgets.rb:368
msgid "Change Administration Password"
msgstr "變更管理密碼"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1041
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1042
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1043
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1044
#: src/modules/AuthServer.pm:2193 src/modules/AuthServer.pm:2212
#: src/modules/AuthServer.pm:2213 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1046
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1047
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1048
#: src/modules/AuthServer.pm:2193 src/modules/AuthServer.pm:2212
#: src/modules/AuthServer.pm:2213 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. skip attribute that already have an index defined
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1191
msgid "Multiple Replication Consumers not supported currently"
msgstr "目前不支援多個複製使用者"

#. ****************************************
#. tree generation functions       **
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1293
msgid "Index Configuration"
msgstr "索引組態"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1301
msgid "Password Policy Configuration"
msgstr "密碼規則組態"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1310
msgid "Access Control Configuration"
msgstr "存取控制組態"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1319
msgid "Replication Provider"
msgstr "複製提供者"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1328
msgid "Replication Consumer"
msgstr "複製使用者"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:70
msgid "&Start Kerberos Server"
msgstr "啟動 Kerberos 伺服器(&S)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:94
msgid "Protocol Listeners"
msgstr "通訊協定監聽程式"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:100
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. `HWeight(1, `PushButton( `id( `pb_interface_ldap), "Interfaces ...")),
#: src/include/auth-server/widgets.rb:112
msgid "LDAP over SSL (ldaps)"
msgstr "SSL 上的 LDAP (ldaps)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:141
msgid "Included &Schema Files"
msgstr "包含的綱要檔案(&S)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:152
msgid "Select &Log Level Flags:"
msgstr "選取記錄層級旗標(&L)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:154
msgid "Trace Function Calls"
msgstr "追蹤函式呼叫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:155
msgid "Debug Packet Handling"
msgstr "除錯封包處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:156
msgid "Heavy Trace Debugging (function args)"
msgstr "大量追蹤除錯 (功能引數)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:157
msgid "Connection Management"
msgstr "連線管理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:158
msgid "Print Packets Sent and Received"
msgstr "傳送和接收的列印封包"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:159
msgid "Search Filter Processing"
msgstr "搜尋過濾器處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:160
msgid "Configuration File Processing"
msgstr "組態檔案處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:161
msgid "Access Control List Processing"
msgstr "存取控制清單處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:162
msgid "Log Connections, Operations, and Result"
msgstr "記錄連線、操作、和結果"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:163
msgid "Log Entries Sent"
msgstr "已傳送的記錄項目"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:164
msgid "Print Communication with Shell Back-Ends"
msgstr "使用外圍程序後端工具列印通訊"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:165
msgid "Entry Parsing"
msgstr "項目分析"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:166
msgid "LDAPSync Replication"
msgstr "LDAPSync 複製"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:167
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:174
msgid "Select &Allow Flags:"
msgstr "選取允許旗標(&A)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:176
msgid "LDAPv2 Bind Requests"
msgstr "LDAPv2 結合申請"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:179
msgid "Anonymous Bind when Credentials Not Empty"
msgstr "證件不是空的時進行匿名結合"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:183
msgid "Unauthenticated Bind when DN Not Empty"
msgstr "DN 不是空的時進行未驗證結合"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:187
msgid "Unauthenticated Update Operations to Process"
msgstr "要處理的未驗證更新操作"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:193
msgid "Select &Disallow Flags:"
msgstr "選取不允許旗標(&D)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:197
msgid ""
"Disable acceptance of anonymous Bind Requests (does not prohibit anonymous "
"directory access)"
msgstr "停止接受匿名結合要求 (不會禁止匿名存取目錄)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:201
msgid "Disable Simple Bind authentication"
msgstr "停用簡單結合驗證"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:204
msgid ""
"Disable forcing session to anonymous status upon StartTLS operation receipt"
msgstr "收到 StartTLS 操作時，不強制將工作階段設定為匿名狀態"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:210
msgid "Disallow the StartTLS operation if authenticated"
msgstr "驗證後不允許 StartTLS 操作"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:221
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:227
msgid "Enable TLS"
msgstr "啟用 TLS"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:234
msgid "Enable LDAP over SSL (ldaps) interface"
msgstr "啟用 SSL 上的 LDAP (ldaps) 介面"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:242
msgid "Use common Server Certificate"
msgstr "使用公用伺服器證書"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:254
msgid "Import Certificate"
msgstr "匯入憑證"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:273
msgid "Certificate &File (PEM Format)"
msgstr "憑證檔案 (PEM 格式)(&F)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:276 src/modules/LdapDatabase.rb:234
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&B)..."

#: src/include/auth-server/widgets.rb:285
msgid "Certificate &Key File (PEM Format - Unencrypted)"
msgstr "證書金鑰檔案 (PEM 格式 -- 未加密)(&K)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:288
msgid "B&rowse..."
msgstr "瀏覽(&R)..."

#: src/include/auth-server/widgets.rb:295
msgid "Launch CA Management Module"
msgstr "啟動 CA 管理模組"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:301 src/modules/LdapDatabase.rb:178
msgid "&Base DN"
msgstr "基本 DN(&B)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:305
msgid "Administrator DN"
msgstr "管理員 DN"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:307 src/modules/LdapDatabase.rb:81
msgid "&Append Base DN"
msgstr "附加基礎 DN(&A)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:309
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:317
msgid "Edit BDB Database"
msgstr "編輯 BDB 資料庫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:324
msgid "Entry Cache"
msgstr "項目快取"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:330
msgid "Index Cache (IDL cache)"
msgstr "索引快取 (IDL 快取)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:341 src/modules/LdapDatabase.rb:2096
msgid "Checkpoint Settings"
msgstr "檢查點設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:344
msgid "kilobytes"
msgstr "KB"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:346
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:354
msgid "Change Configuration Database Settings"
msgstr "變更組態資料庫設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:359
msgid "Allow Plaintext Authentication (Simple Bind) for this Database. "
msgstr "允許對此資料庫執行明文認證 (簡單結合)。 "

#: src/include/auth-server/widgets.rb:362
msgid "(Remote Connection needs to be encrypted)"
msgstr "(需要對遠端連接加密)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:374
msgid "Edit Database"
msgstr "編輯資料庫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:376
msgid "Database type not currently supported."
msgstr "目前不支援該資料庫類型。"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:381
msgid "Indexing Configuration"
msgstr "索引組態"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:457
msgid "Presence"
msgstr "目前狀態"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:458
msgid "Equality"
msgstr "相等"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:459
msgid "Substring"
msgstr "子字串"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:403
msgid "Change Administrator Password"
msgstr "變更管理員密碼"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:410
msgid "Update Kerberos Stash"
msgstr "更新 Kerberos 隱藏檔"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:452
msgid "Add Index"
msgstr "新增索引"

#. encoding: utf-8
#: src/modules/LdapDatabase.rb:40 src/modules/LdapDatabase.rb:2233
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "密碼規則設定"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:47
msgid "Enable Password Policies"
msgstr "啟用密碼規則"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:55
msgid "Hash Clear Text Passwords"
msgstr "雜湊純文字密碼"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:63
msgid "Disclose \"Account Locked\" Status"
msgstr "顯示「帳戶已鎖定」狀態"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:73
msgid "Default Policy Object DN"
msgstr "預設規則物件 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:89
msgid "Edit Policy"
msgstr "編輯規則"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:100
msgid "All Entries"
msgstr "所有項目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:101
msgid "All Entries in the Subtree"
msgstr "子樹狀結構中的所有項目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:102
msgid "The Entry with the DN"
msgstr "具有 DN 的項目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:106
msgid "Everybody"
msgstr "每個人"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:107
msgid "Authenticated Clients"
msgstr "已驗證的用戶端"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:108
msgid "Anonymous Clients"
msgstr "匿名用戶端"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:109
msgid "The accessed Entry (self)"
msgstr "存取項 (本身)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:110
msgid "The user with the DN"
msgstr "具有 DN 的使用者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:111
msgid "All entries in the subtree"
msgstr "子樹狀結構中的所有項目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:112
msgid "All members of the group"
msgstr "所有群組成員"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:125
msgid "<empty>"
msgstr "<空白>"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:126
msgid "No Access"
msgstr "無存取權限"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:128
msgid "No Access (but disclose information on error)"
msgstr "無存取權限 (但顯示錯誤資訊)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:131
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:132
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:133
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:134
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:135
msgid "Manage (full access)"
msgstr "管理 (完全存取權限)"

#. don't count frontend and Config DB
#: src/modules/LdapDatabase.rb:167
msgid "New Database"
msgstr "新資料庫"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:170
msgid "Basic Database Settings"
msgstr "基本資料庫設定"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:189
msgid "&Administrator DN"
msgstr "管理員 DN(&A)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:197
msgid "A&ppend Base DN"
msgstr "附加基礎 DN(&P)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:211
msgid "LDAP Administrator &Password"
msgstr "LDAP 管理員密碼(&P)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:230
msgid "&Database Directory"
msgstr "資料庫目錄(&D)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:240
msgid "Use this database as the default for OpenLDAP clients"
msgstr "將此資料庫當成 OpenLDAP 用戶端的預設資料庫使用"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:311
msgid "Select Database Directory"
msgstr "選取資料庫目錄"

#. check values
#: src/modules/LdapDatabase.rb:350
msgid "Base DN must be set."
msgstr "必須設定基礎 DN。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:359
msgid "A database with this Base DN already exists."
msgstr "具有此基礎 DN 的資料庫已經存在。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:399
msgid "Root DN must be set if a password is given."
msgstr "如果提供密碼，必須設定根 DN。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:405
msgid "Password validation failed."
msgstr "驗證密碼失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:435
msgid ""
"The Base Object: \"%1\" cannot be auto created by YaST:\n"
"%2"
msgstr ""
"無法透過 YaST 自動建立基礎物件「%1」：\n"
"%2"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:451
msgid "A directory must be specified."
msgstr "必須指定目錄。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:458
msgid "The directory does not exist. Create it?"
msgstr "該目錄不存在。要建立嗎？"

#. try to read the ppolicy from the server
#: src/modules/LdapDatabase.rb:631
msgid "Authentication failed. The password is probably incorrect.\n"
msgstr "驗證失敗。密碼可能不正確。\n"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:634
msgid "The error message was: '"
msgstr "錯誤訊息為︰「"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:639
msgid "Try again?"
msgstr "再試一次？"

#. PasswordPolicyDialog only returns the changes made to the original
#. Entry, try to merge them here
#: src/modules/LdapDatabase.rb:714
msgid "Available Attribute Types"
msgstr "可用屬性類型"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:718
msgid "Selected Attribute Types"
msgstr "選取的屬性類型"

#. Popup to add/edit the acl "by" clauses
#: src/modules/LdapDatabase.rb:807 src/modules/LdapDatabase.rb:979
msgid "Who should this rule apply to"
msgstr "此規則應套用於何使用者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:813 src/modules/LdapDatabase.rb:940
#: src/modules/LdapDatabase.rb:983 src/modules/LdapDatabase.rb:1221
msgid "Entry DN"
msgstr "項目 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:814 src/modules/LdapDatabase.rb:984
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:820
msgid "Define the Access Level"
msgstr "定義存取層級"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:830
msgid "Stop access control evaluation here (default)"
msgstr "此處停止存取控制評估 (預設)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:837
msgid "Continue with next access control rule (\"break\")"
msgstr "繼續下一個存取控制規則 (「中斷」)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:843
msgid "Continue evaluation of this rule (\"continue\")"
msgstr "繼續評估此規則 (「繼續」)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:898
msgid "Please enter a DN in the textfield"
msgstr "請在文字欄位中輸入 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:942 src/modules/LdapDatabase.rb:1084
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1219
msgid "Subtree DN"
msgstr "子樹狀結構 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:944
msgid "Group DN"
msgstr "群組 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:967
msgid "Edit Access Control Rule"
msgstr "編輯存取控制規則"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:972
msgid "Target Objects"
msgstr "目標物件"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:993
msgid "Matching the filter:"
msgstr "符合過濾器︰"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1000
msgid "LDAP Filter"
msgstr "LDAP 過濾器"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1010
msgid "Apply this rule only to the listed attribute"
msgstr "僅將此規則套用於列出的屬性"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1015 src/modules/LdapDatabase.rb:1309
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1017
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1023 src/modules/LdapDatabase.rb:1035
msgid "Access Level"
msgstr "存取層級"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1033
msgid "Who"
msgstr "何使用者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1034 src/modules/LdapDatabase.rb:1309
msgid "DN"
msgstr "DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1036
msgid "Flow Control"
msgstr "流程控制"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1041 src/modules/LdapDatabase.rb:1313
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1042 src/modules/LdapDatabase.rb:1314
msgid "Down"
msgstr "向下"

#. FIXME: Validate attribute types
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1179
msgid "Enter a list of valid attributes in the <b>Attributes</b> textfield"
msgstr "在<b>屬性</b>文字欄位中輸入有效屬性的清單"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1191
msgid "Enter valid a LDAP filter in the textfield"
msgstr "在文字欄位中輸入有效的 LDAP 過濾器"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1197
msgid "You must add at least one item to the \"Access Level\" list."
msgstr "必須在「存取層級」清單中至少新增一項。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1309
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1309
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1341
msgid ""
"The selected database contains access control rules that are currently\n"
"not supported by YaST. The Access Control Dialog will be disabled.\n"
msgstr ""
"所選資料庫中包含存取控制規則，而 YaST 目前\n"
"不支援這些規則。將會停用「存取控制」對話方塊。\n"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1588
msgid "This database is a Replication Consumer."
msgstr "此資料庫是複製使用者。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1608
msgid "Provider Name"
msgstr "提供者名稱"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1631
msgid "Replication Type"
msgstr "複製類型"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1638
msgid "Replication Interval"
msgstr "複製間隔"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1641
msgid "Days"
msgstr "日"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1645
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1649 src/modules/LdapDatabase.rb:2112
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1653
msgid "Seconds"
msgstr "秒鐘"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1666
msgid "Authentication DN"
msgstr "驗證 DN"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1687
msgid "Custom update referral"
msgstr "自訂更新轉介"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1703
msgid "Target Host"
msgstr "目標主機"

#. no updateref
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1923
msgid "Invalid replication interval specified"
msgstr "指定的複製間隔無效"

#. test connection
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1959
msgid "Checking LDAP connectivity to the provider failed."
msgstr "檢查提供者的 LDAP 連接性失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1974 src/modules/LdapDatabase.rb:2001
msgid "Do you still want to continue?"
msgstr "仍要繼續嗎？"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1983
msgid "Checking the LDAPsync capabilities of the provider failed."
msgstr "檢查提供者的 LDAPsync 功能失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1989
msgid ""
"Please verify that the target server is enabled to be a LDAPsync provider"
msgstr "請確認已將目標伺服器做為 LDAPsync 提供者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2088
msgid "Enable ldapsync provider for this database"
msgstr "為此資料庫啟用 ldapsync 提供者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2102 src/modules/LdapDatabase.rb:2138
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2125
msgid "Session Log"
msgstr "工作階段記錄"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2131
msgid "Enable Session Log"
msgstr "啟用工作階段記錄"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2265
msgid "Replication Settings"
msgstr "複製設定"

#: src/modules/AuthServer.pm:352
msgid "Reading Startup Configuration"
msgstr "正在讀取啟動組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:353
msgid "Reading Configuration Backend"
msgstr "正在讀取組態後端"

#: src/modules/AuthServer.pm:354
msgid "Reading Configuration Data"
msgstr "正在讀取組態資料"

#: src/modules/AuthServer.pm:355
msgid "Initializing Authentication Server Configuration"
msgstr "正在啟始化驗證伺服器組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:390
msgid ""
"Error while initializing configuration.\n"
"Is the LDAPI listener enabled?\n"
msgstr ""
"啟始化組態時發生錯誤。\n"
"LDAPI 監聽程式是否已啟用？\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:466 src/modules/AuthServer.pm:1033
msgid "LDAP search failed."
msgstr "LDAP 搜尋失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:812
msgid "Invalid LDAP URI scheme."
msgstr "無效的 LDAP URI 概要。"

#: src/modules/AuthServer.pm:828
msgid "LDAP initialization failed."
msgstr "LDAP 啟始化失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:854
msgid "LDAP bind failed."
msgstr "LDAP Bind 失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:877
msgid "Initializing LDAP schema failed."
msgstr "啟始化 LDAP 概要失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:888
msgid "Reading LDAP schema failed."
msgstr "讀取 LDAP 概要失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:898
msgid "Kerberos Schema unknown by the LDAP server."
msgstr "LDAP 伺服器不認識 Kerberos 概要。"

#: src/modules/AuthServer.pm:975 src/modules/AuthServer.pm:3482
#: src/modules/AuthServer.pm:3536 src/modules/AuthServer.pm:3581
msgid "Cannot execute kdb5_ldap_util."
msgstr "無法執行 kdb5_ldap_util。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1005
msgid "Modifying the kerberos database failed."
msgstr "修改 kerberos 資料庫失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1046
msgid "LDAP modify failed."
msgstr "LDAP 修改失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1074
msgid "Incomplete data."
msgstr "不完整的資料。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1101
msgid "Unsupported database type."
msgstr "不支援的資料庫類型。"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1546
msgid "Enabling LDAP Server"
msgstr "啟用 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1547 src/modules/AuthServer.pm:1559
msgid "Starting LDAP Server"
msgstr "啟動 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1549
msgid "Activating OpenLDAP Server"
msgstr "啟動 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1560
msgid "Restarting OpenLDAP Server"
msgstr "重新啟動 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1569
msgid "Enabling Kerberos Server"
msgstr "正在啟用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1570
msgid "Starting Kerberos Server"
msgstr "正在啟動 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1572
msgid "Activating Kerberos Server"
msgstr "正在啟動 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1602
msgid "Writing Startup Configuration"
msgstr "寫入啟動組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:1603
msgid "Cleaning up config directory"
msgstr "清理 config 目錄"

#: src/modules/AuthServer.pm:1604
msgid "Creating Configuration"
msgstr "建立組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:1605
msgid "Starting OpenLDAP Server"
msgstr "啟動 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1606
msgid "Creating Base Objects"
msgstr "建立基礎物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1607
msgid "Saving Kerberos Configuration"
msgstr "正在儲存 Kerberos 組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:1608
msgid "Writing Auth Server Configuration"
msgstr "正在寫入驗證伺服器組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:1616 src/modules/AuthServer.pm:2569
msgid "Switch from slapd.conf to config backend failed."
msgstr "從 slapd.conf 切換至 config 後端失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1624
msgid "Enabling the LDAPI Protocol listener failed."
msgstr "啟用 LDAPI 協定監聽程式失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1648
msgid "Config Directory cleanup failed."
msgstr "Config 目錄清理失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1686
msgid "Error while populating the configurations database with \"slapadd\"."
msgstr "以「slapadd」填入組態資料庫時發生錯誤。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1706
msgid "Enabling the LDAP Service failed."
msgstr "啟用 LDAP 服務失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1722 src/modules/AuthServer.pm:2600
msgid "Starting the LDAP service failed."
msgstr "啟動 LDAP 服務失敗。"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1784
msgid "Stopping LDAP Server"
msgstr "停止 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1785
msgid "Disabling LDAP Server"
msgstr "停用 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1787
msgid "De-activating OpenLDAP Server"
msgstr "正在取消啟動 OpenLDAP 伺服器"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1805
msgid "Stopping Kerberos Server"
msgstr "正在停止 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1806
msgid "Disabling Kerberos Server"
msgstr "正在停用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1808
msgid "De-activating Kerberos Server"
msgstr "正在取消啟動 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1825
msgid "Writing Sysconfig files"
msgstr "寫入 Sysconfig 檔案"

#: src/modules/AuthServer.pm:1826
msgid "Applying changes to Configuration Database"
msgstr "將變更套用至組態資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:1827
msgid "Applying changes to /etc/openldap/ldap.conf"
msgstr "將變更套用至 /etc/openldap/ldap.conf"

#: src/modules/AuthServer.pm:1828
msgid "Creating Base Objects for newly created databases"
msgstr "為新建資料庫建立基礎物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1829
msgid "Updating Default Password Policy Objects"
msgstr "更新預設密碼規則物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1830
msgid ""
"Waiting for OpenLDAP background indexing tasks to complete (this might take "
"some minutes)"
msgstr "請稍候，正在執行 OpenLDAP 背景索引製作工作 (可能需要數分鐘)"

#: src/modules/AuthServer.pm:1831
msgid "Restarting OpenLDAP Server if required"
msgstr "如果要求重新啟動 OpenLDAP 伺服器，請重新啟動"

#: src/modules/AuthServer.pm:1834
msgid "Writing AuthServer Configuration"
msgstr "正在寫入 AuthServer 組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:1931
msgid "Creating base objects failed."
msgstr "建立基礎物件失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1940
msgid "Creating Password Policy objects failed."
msgstr "建立密碼規則物件失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1953
msgid ""
"An error occurred while waiting for the OpenLDAP database indexer to "
"finish.\n"
msgstr "等待 OpenLDAP 資料庫索引子完成時發生錯誤。\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:1954
msgid "Restart OpenLDAP manually."
msgstr "手動重新啟動 OpenLDAP。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2194 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "Register at SLP Service: "
msgstr "在 SLP 服務註冊："

#: src/modules/AuthServer.pm:2213
msgid "Start Kerberos Server: "
msgstr "啟動 Kerberos 伺服器： "

#: src/modules/AuthServer.pm:2215
msgid "Create the following databases:"
msgstr "建立下列資料庫︰"

#: src/modules/AuthServer.pm:2220
msgid "Database Suffix: "
msgstr "資料庫字尾︰"

#: src/modules/AuthServer.pm:2221
msgid "Database Type: "
msgstr "資料庫類型︰"

#: src/modules/AuthServer.pm:2227
msgid "Not configured yet."
msgstr "尚未設定。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2472
msgid "CA Certificate file does not exist."
msgstr "CA 證書檔案不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2477
msgid "Certificate File does not exist"
msgstr "證書檔案不存在"

#. error message
#: src/modules/AuthServer.pm:2482 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1752
msgid "Certificate key file does not exist."
msgstr "憑證金鑰檔案不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2489 src/modules/AuthServer.pm:2523
msgid "Can not set a filesystem ACL on the private key."
msgstr "無法對私密金鑰設定檔案系統 ACL。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2491
msgid "Do you have filesystem acl support disabled?"
msgstr "您是否已停用檔案系統 ACL 支援？"

#: src/modules/AuthServer.pm:2545
msgid "Cleaning up directory for config database"
msgstr "清理 config 資料庫的目錄"

#: src/modules/AuthServer.pm:2546
msgid "Converting slapd.conf to config database"
msgstr "將 slapd.conf 轉換為 config 資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:2547
msgid "Switching startup configuration to use config database"
msgstr "將啟動組態切換為使用 config 資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:2548
msgid "Restarting LDAP Server"
msgstr "重新啟動 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:2549
msgid "Migrating LDAP Server Configuration"
msgstr "正在移轉 LDAP 伺服器組態"

#: src/modules/AuthServer.pm:2559
msgid "Output of \"slaptest\":\n"
msgstr "「slaptest」的輸出︰\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:2560
msgid "Migration of existing configuration failed."
msgstr "移轉現有組態失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2579 src/modules/AuthServer.pm:2587
msgid "Enabling LDAPI listener failed."
msgstr "啟用 LDAPI 監聽程式失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2709
msgid "Common server certificate not available. StartTLS is disabled."
msgstr "無法使用公用伺服器證書。StartTLS 已停用。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2803
msgid "Could not create database directory."
msgstr "無法建立資料庫目錄。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2810 src/modules/AuthServer.pm:4107
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:498
msgid "Could not adjust ownership of database directory."
msgstr "無法調整資料庫目錄的擁有權。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2859
msgid "Could not determine own fully qualified hostname."
msgstr "無法確定自己完全合格的主機名稱。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2860
msgid ""
"A master server for replication cannot work correctly without knowing its "
"own fully qualified hostname."
msgstr "供複製的主伺服器若不知道自己的完全合格主機名稱，就無法正常工作。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3376 src/modules/AuthServer.pm:3389
#: src/modules/AuthServer.pm:3402 src/modules/AuthServer.pm:3415
#: src/modules/AuthServer.pm:3428
msgid "Cannot write krb5.conf."
msgstr "無法寫入 krb5.conf。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3514
msgid "Creating Kerberos database failed."
msgstr "建立 Kerberos 資料庫失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3566 src/modules/AuthServer.pm:3612
msgid "Writing to password file failed."
msgstr "寫入密碼檔案失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3978 src/modules/AuthServer.pm:3988
msgid "is not a valid LDAP DN."
msgstr "為無效的 LDAP DN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3983 src/modules/AuthServer.pm:3993
msgid "has multivalued RDNs."
msgstr "有多值的 RDN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4025
#, perl-format
msgid "Invalid LDAP DN: \"%s\", cannot extract RDN values"
msgstr "LDAP DN「%s」無效，無法擷取 RDN 值"

#: src/modules/AuthServer.pm:4033
msgid ""
"The value of the \"c\" attribute must contain a valid ISO-3166 country 2-"
"letter code."
msgstr "「c」屬性值必須包含有效的 ISO-3166 國家/地區的兩個字母代碼。"

#. parameter check failed
#: src/modules/AuthServer.pm:4040 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:373
msgid "First part of suffix must be c=, st=, l=, o=, ou= or dc=."
msgstr "字尾的第一部分必須是 c=、st=、l=、o=、ou=、或 dc=。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4052
#, perl-format
msgid "Base DN \"%s\" is not a valid LDAP DN."
msgstr "基礎 DN「%s」不是有效的 LDAP DN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4057
#, perl-format
msgid "Base DN \"%s\" has multivalued RDNs (not supported by YaST)."
msgstr "基礎 DN「%s」有多值 RDN (YaST 不支援)。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4066
#, perl-format
msgid "Root DN \"%s\" is not a valid LDAP DN."
msgstr "根 DN「%s」不是有效的 LDAP DN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4071
#, perl-format
msgid "Root DN \"%s\" has multivalued RDNs (not supported by YaST)."
msgstr "根 DN「%s」有多值 RDN (YaST 不支援)。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4078
msgid "The Root DN must be a child object of the Base DN."
msgstr "「根 DN」必須為基礎 DN 的子物件。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4100 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:484
msgid "Could not create directory."
msgstr "無法建立目錄。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4877
#, perl-format
msgid "CA Certificate File: \"%s\" does not exist."
msgstr "CA 證書檔案「%s」不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4887
msgid ""
"Error while trying to verify the server certificate of the provider server.\n"
msgstr "嘗試驗證提供者伺服器的伺服器證書時發生錯誤。\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:4888
#, perl-format
msgid ""
"Please make sure that \"%s\" contains the correct\n"
"CA file to verify the remote Server Certificate."
msgstr ""
"請確定「%s」包含用於驗證遠端伺服器\n"
"證書的正確 CA 檔案。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4896
#, perl-format
msgid "Certificate File: \"%s\" does not exist."
msgstr "證書檔案「%s」不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4901
#, perl-format
msgid "Certificate Key File: \"%s\" does not exist."
msgstr "證書金鑰檔案「%s」不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4982 src/modules/AuthServer.pm:4992
msgid "Writing to krb5.conf failed."
msgstr "寫入 krb5.conf 失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:5360 src/modules/AuthServer.pm:5369
msgid "Writing to kdc.conf failed."
msgstr "寫入 kdc.conf 失敗。"

#. error at paramter check
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:301
#, perl-format
msgid "Database type '%s' is not supported. Allowed are 'bdb' and 'hdb'."
msgstr "不支援資料庫類型「%s」。允許的類型為「bdb」及「hdb」。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:347
msgid "The countryName must be an ISO-3166 country 2-letter code."
msgstr "countryName 必須是 ISO-3166 國家兩個字母代碼。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:391 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:726
msgid "Invalid 'rootdn'."
msgstr "無效的 'rootdn'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:400 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:734
msgid "'rootdn' must be below the 'suffix'."
msgstr "'rootdn' 必須在 'suffix' 之下。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:415
msgid "To set a password, you must define 'rootdn'."
msgstr "若要設定密碼，必須定義 'rootdn'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:422
msgid "Define 'rootpw'."
msgstr "定義 rootpw。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:435 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:768
#, perl-format
msgid "'%s' is an unsupported crypt method."
msgstr "'%s' 是不支援的加密方法。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:475
msgid "Define 'directory'."
msgstr "定義 'directory'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:489
msgid "The directory does not exist."
msgstr "該目錄不存在。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:511 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:526
msgid "Invalid cache size value."
msgstr "無效的快取大小值。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:547
msgid "Invalid checkpoint value."
msgstr "無效的檢查點值。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:753 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:758
msgid "Define 'passwd'."
msgstr "定義 'passwd'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:805
msgid "Database edit failed."
msgstr "資料庫編輯失敗。"

#. error message at parameter check
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:865 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:938
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1086 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1129
msgid "Missing parameter 'suffix'."
msgstr "遺失參數 'suffix'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1533
msgid "Cannot restart the service."
msgstr "無法重新啟動服務。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1540
msgid "Cannot stop the service."
msgstr "無法停止服務。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1703
msgid "CA certificate file does not exist."
msgstr "CA 憑證檔案不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1719
msgid "CA certificate path does not exist."
msgstr "CA 憑證路徑不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1735
msgid "Certificate file does not exist."
msgstr "憑證檔案不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1770
msgid "Invalid value for 'TLSVerifyClient'."
msgstr "'TLSVerifyClient' 的無效值。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1779
msgid "Writing failed."
msgstr "寫入失敗。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1944
msgid "Missing 'ServerCertificateFile' parameter."
msgstr "遺失 'ServerCertificateFile' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1950
msgid "Cannot read certificate file."
msgstr "無法讀取憑證檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1955
msgid "Missing 'ServerCertificateData' parameter."
msgstr "遺失 'ServerCertificateData' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1962 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1987
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2003 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2012
msgid "Corrupt PEM data."
msgstr "毀損的 PEM 資料。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1969
msgid "Missing 'ServerKeyFile' parameter."
msgstr "遺失 'ServerCertificateFile' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1975
msgid "Cannot read key file."
msgstr "無法讀取金鑰檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1980
msgid "Missing 'ServerKeyData' parameter."
msgstr "遺失 'ServerKeyData' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1998
msgid "Cannot read CA certificate file."
msgstr "無法讀取 CA 憑證檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2021
msgid "Cannot write certificate file."
msgstr "無法寫入憑證檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2027
msgid "Cannot write key file."
msgstr "無法寫入金鑰檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2046
msgid "Cannot write CA certificate file."
msgstr "無法寫入 CA 憑證檔案。"
